[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (63) 冇人可以得到你

因為係完全新作，太多新內容可以討論，好難可以再好似之前咁乜都4重加密討論，咁樣只會阻礙到大家討論
嚟緊大家討論寒蟬都唔會點加密，好大機會會劇透到新人，所以新人嘅話快啲睇吓第一頁q&a，之後快啲睇哂原版先再返嚟睇新版同追post

ーSTAFFー
原 作 竜騎士07/07th Expansion
監 督 川口敬一郎
シリーズ構成 ハヤシナオキ
キャラクターデザイン 渡辺明夫
アニメーション制作 パッショーネ
製 作 ひぐらしのなく頃に製作委員会

ーCASTー
前原圭一：保志総一朗
竜宮レナ：中原麻衣
園崎魅音・詩音：ゆきのさつき
北条沙都子：かないみか
古手梨花：田村ゆかり
大石蔵人：茶風林
富竹ジロウ：大川 透
鷹野三四：伊藤美紀
入江京介：関 俊彦
知恵留美子：折笠富美子
赤坂衛：小野大輔
園崎茜：井上喜久子
羽入：堀江由衣
*？？？：日髙のり子

OP

ED1

ED2

香港正版：
逢星期4晚 12點更新

官方網站：

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q：又話remake嘅？
A：其實官方從來都冇話過remake，只係話會有寒蟬New Project
只不過pv+埋第一集，大家都assume咗佢一定係remake
最後全世界好成功比佢撚狗，第2集即刻連title都改埋，可以話係新作/續篇嚟

Q：咁既然係新作，我係咪要去睇咗原版先？
A：雖然原作者話新人入坑可以照睇新版，唔洗睇原版都得
不過基本上全部巴打都認為去咗睇原版先會好啲，因為新版第2集一開波已經會劇透咗成套嘢一個最重要嘅點，會完全冇哂睇原版嗰種震憾
所以快啲去咗睇原版先，睇完再返嚟一齊睇新版

Q：我未睇過原版，但已經睇咗新版第2集...係咪已經收皮...？
A：唔洗驚，其實你未睇過原版嘅話，多數都係覺得唔知佢一開波嗰幕係做緊乜鳩，應該未必知佢透咗你啲咩
總之依家即刻stop，去咗睇哂原版先再返嚟睇新版就得

Q：我好忙，冇咁多時間補翻原版，直接睇新版應該ok？
A：冇時間嘅話會寧願你唔好睇住，等嗰排真係得閒再去睇原版，都唔好直接睇新版
套嘢唔會走咗去，幾時都有得睇，新鮮同神秘感緊要好多

Q：google見原版有好多季喎，點樣開始睇好？
A：正篇故事係得兩季
寒蟬鳴泣之時
寒蟬鳴泣之時 解
睇完依兩季就可以，加埋有50集，好快睇完
禮 煌 擴 係OVA嚟，同主線基本上冇乜太大關連
禮 就絕對建議睇埋，可以當係解嘅延續，同埋會講多啲某幾個角色嘅過去/背景
煌 就係賣肉賣萌搞笑日常番，想睇吓佢地成班搞吓笑做吓鳩嘢嘅可以睇埋
擴 就....其實可以唔睇

Q：見你地係咁講咩海貓海貓，又係咩嚟？
A：原作者嘅另一套作品，海貓鳴泣之時

你可以當係寒蟬嘅續作，但故事基本上係冇乜太大關係，可以當獨立作品咁睇，只係內容有時會見到寒蟬嘅彩蛋，同埋某幾個角色都同寒蟬嘅角色有啲關係咁解
至於點解會係咁講海貓，因為新版op入面有幾個位係海貓彩蛋嚟（其實直頭已經有一個海貓角色喺個op度出現咗...），就令好多人都估可能新版寒蟬嘅故事會同海貓有關連，所以大家都好撚興奮
不過暫時都係大家估估吓討論吓，官方冇正式公佈過任何嘢，只能夠期待吓新作會點發展落去

Q：嘩咁我係咪要睇埋海貓先可以開始睇依套寒蟬新作？
A：唔洗，睇完原版寒蟬兩季就得
當然，如果你有時間嘅一定建議你睇埋，因為本身海貓都係一個唔會差得過寒蟬嘅神作嚟，甚至有唔少巴打鍾意海貓多過寒蟬添！絕對值得睇
但建議你嗰排真係好得閒先好開嚟睇，因為海貓好長，角色同資訊量都好多，唔建議好rush咁睇，等陣消化唔哂仲衰
仲有一個重點，記住海貓唔好睇動畫，垃圾嚟
記住一定要睇漫畫或者去睇原作VN

VN就可以去switch買
或者買新啱出嗰隻都得

うみねこのなく頃に咲 ~猫箱と夢想の交響曲~
（PS4/Switch）（有PC版不過係龍繪）
包哂海貓EP1~8+外傳
（日文only）

再諗到咩問題，下個post再加

以下係更多關於寒蟬同原作者龍7其他作品嘅資訊
有興趣嘅絕對建議睇埋！
感謝 開心扯線公仔 巴打整合

———————————

當睇完寒蟬動畫而想對哩套作品有更深入認識但又唔知點嘅話可以望下面 (可能有劇透)

———————————

如果有人對龍騎士07嘅作品有興趣嘅話可以望下面 順便睇下作者其他故事

When They Cry 系列

寒蟬鳴泣之時
(後面自己加"し編")
[鼓勵只睇過動畫嘅人去睇漫畫/VN補返細節位]
主線：鬼隠 綿流 祟殺 暇潰 - 目明 罪滅 皆殺 祭囃
動畫only(A)：妖戦 結縁 猫殺 厄醒 夢現
漫畫only(C)：心癒 燕返(麻雀) 現壊 鬼曝
遊戲only(G)：手機驚嘅命 染伝 影紡 言祝 澪尽 盥回 解々(解解?) 憑落 神姦 PsP嘅雀
AC：鬼騙
AG：罰恋 羞晒 Outbreak(啫係OVA嘅擴)
CG：宵越 雛見沢停留所
ACG：賽殺 昼壊(改編自Daybreak)
官方同人小說合集：語咄 [入面都有一篇叫鬼騙篇 但wiki confirm係完全唔同嘅故事]

海貓鳴泣之時
[基本上一定唔可以唔睇]
出題篇:：Episode 1 2 3 4
散(解答篇)：Episode 5 6 7 8
外傳：翼 羽 黃金夢想曲cross 咲
漫畫加插：黃金魔女的自白
但記住一定要睇漫畫/VN，唔好睇動畫

白鸛鳴泣之時
(未出哂)
前傳+Episode 1 2 3 4

非When They Cry系列

彼岸花綻放之夜
(有海貓嘅角色出過場)
第一夜: 1 至 7 話
第二夜: 1 至 7 話 (其實應該係8-14, 全個系列總共十四個故事)
原著係漫畫但VN內容豐富啲，再加上畫師過咗身，所以就冇出了

神隱之狼
有動畫，原作喺PsP

Rose Gun Days
VN總共四篇: Season 1 2 3 + Last Season，見Amazon漫畫版好似已經出齊哂

祝姫
有漫畫，原作喺DMM

仲有好幾套同Key社合作或者唔係得佢一個寫嘅劇本故事就唔寫落嚟了
I love 竜騎士07

第22集

注意！新版係完全新作/續篇嚟，未睇過嘅巴打快啲去睇咗原版先好返嚟再睇新版同追post！
有咩關於新版原版嘅問題想問嘅可以睇吓第一頁Q&A先，應該都會解答哂，真係唔明先再問

Btw有人係睇咗寒蟬但未睇海貓/白鸛
所以如果想劇透討論海貓/白鸛嘅唔該4重加密！

咁樣

多謝合作

ー SONG ー

OP Full ver
亜咲花 - I believe what you said

ED1 Full ver
彩音 - 神様のシンドローム

ED2 Full ver
彩音 - 不規則性エントロピー

EP19 插曲
梨花 x 沙都子 - オレンジ色の風

ー巴打作品ー

By痴肥豬肉佬 巴

By哪有大忙人 巴

比著係早幾年前既梨花
一早立野打柒佢啦屌

沙都子全家比狗屌

屌d愛沙力仲夠膽死話咩梨花唔救ni ni

巴打你好
估唔到有人cap我講既野
我之前撐梨花俾愛沙力班仆街屌到飛起

愛花力全面進場

今次我理解沙都魚
就算佢認真讀書最後都係要群埋班大小姐堆叫梨花做梨花大人 咁樣又點會鐘意
寧願用100年時間了解梨花令梨花回心轉意都好過讀書啦

我重複多次
梨花輪迴=救人
沙都子輪迴=殺人

歡迎各位益友全面進場

依加係梨花想自己讀都唔得

鬼叫你梨花頭幾次死都要人陪你咩 到最後又唔理人
要死一齊死囉

你班仆街仔搞咩搞到人地開po話你哋

北風與太陽

兩個一樣樣

佢依家已經唔係要梨花回心轉意
係要困佢喺雛見澤，點都一定唔比梨花走
用盡一切手段，誓不罷休

好小氣

要環保呀,你識啲咩

咁都比你見到

比人推咗上嚟
又見到你個名咪入去睇下

其實我最接受唔到嘅係
佢知道咗梨花經歷咗100年先爆到機，所以先有咁強烈嘅慾望想離開雛見澤
但佢都仲係要阻人，係都要捉梨花陪佢喺雛見澤
而唔係選擇放手

記得果時撐你一齊比人屌
上水時間

作者角度佢放手咪冇得寫落去囉
就算最後沙都子放手都唔可以係而家

劇情需要

開枝香檳先

佢心態上已經痴咗線, 根本就係恐怖情人, 要將梨花徹徹底底成為佢嘅……佢嘅咩呢?

話知你幾多百年既經歷
對於愛沙力黎講情緒勒索係嚴重D

一早話撚左沙都子正仆街
之前講撚極D愛沙都唔明
今集先知原來沙都子比我想像中更加仆街
個魔女已經好好人咁俾沙都子知真相
我仲以為魔女會咩都唔講由得佢繼續食花生
點知俾完沙都子睇佢居然唸到再搞鳩梨花而唔係放過佢
魔女又照幫佢搞喎，仲要行政費都唔洗收
真係毫無人性為左睇戲咩都做得出

見勢好就入返嚟

貝倫性格嘅沙都魚

有個on9問題想問
唔知係我記性差定點
梨花拎盒野出黎點解沙都子咁大反應？
點解呢個反應會令梨花估到佢有唔妥？
係咪梨花曾經係另一個世界用呢個盒or用送禮炭名整陷阱玩返沙都子？

其實聖露西亞係咪d超top band 1學校所以梨花先想入想出村讀都唔一定要揀間垃圾大小姐學校

第一集鬼騙

我唸果個時代其實冇咩選擇
要去城市生活就係要咁

見到啦
原來就係KO拳個盒

岩岩再搵返拔槍之前都有ko拳畫面
仆街我老啦冇記性喇

我一早講撚左
由第一次輪迴我已經咁話架啦
沙都子由一開始已經係諗住搞9梨花等佢讀唔到
而唔係自己努力

巴打仲燥過我

梨花雖然一樣係想沙都子跟埋佢
但如果沙都子真係唔跟梨花肯定唔會自殺迫佢
仲死得唔撚夠咩

應該係名門女子貴族學校
海貓有角色都係喺果度讀

其實可能沙都子祟騙根本冇恰鳩鐵平，
就算佢內心係個一百幾十歲嘅阿婆，體型上都冇可能打得過鐵平，
而且睇得出佢連用陷阱趕鐵平走嘅意慾都冇，
舊版鐵平會用悟史間房做理由迫沙都子做牛做馬做沙包，
我推斷新版沙都子已經知道悟史醒唔返，拜拜都講埋，
所以間房留唔留都冇所謂，
鐵平威脅要搞鳩間房，沙都子就話間房任你搞，唔好搞佢就得，
甚至威脅返轉頭話如果自己有少少傷痕都會去兒童機構整到佢坐監，
所以鐵平先冇對佢做啲乜。
鐵平都唔會想俾人知佢俾個細路女當狗咁撚，
所以對外都要chok個惡樣出嚟。

用刀同用筆自殺嘅沙都子，分別恐怕係由feel到梨花想一齊讀聖露西亞，去到見到聖露西亞有關嘅嘢就頂唔順重loop，而佢亦唔知點解所有梨花都會咁想走，亦因此先有劇透 (但我都覺得沉淪得太快同太快劇透)
不過個決定本身又冇咩好屌，之前屌梨花百年做人唔化，而家到沙都子咪一樣，沉淪到變恐怖情人仲唔係幼稚的動機？由單純離開雛見澤變成非聖露西亞不可 (貓騙梨花) 亦如是
對沙都子嚟講，無限輪迴已經唔係為咗決定誰對誰錯，而係願望之間嘅對決，中間仲可以不停loop雛見澤日子麻醉自己

但係要夾硬講到沙都子當悟史condom、嘴遁整病隊友嘅
梨花嗰一百年咪又係紅眼mode叫人啪針點知加重咗病情，見骰運太差就自殺，根本兩個人生死觀已經同我哋唔同
同埋佢真係當悟史condom就唔會特登去餞行啦，而且悟史最後冇醫到係所有世界共有嘅事實嚟 (so far呢條規則都冇打破到)
皆殺可能可以令沙都子唔再需要有一個對象依賴(悟史->梨花)，遺憾嘅係祭囃嘅佢冇經歷過，而且睇過可以重演劇本 (祟騙) 同真係領悟到係唔同，特別係偷睇劇本嘅沙都子已經輪迴咗幾次+偷睇到尾二個碎片

cap圖個quote就仲癲，咩叫請你讀書夠曬老友，祭囃大家冇經過皆殺就肯信你發噏瘋打山狗直頭執到啦用反沙計法嘅梨花有份殺咗唔知幾多個輪迴嘅全體隊友𠻹

喺課室用筆自插嗰吓冇畫面

係喎
鐵平已經冇野威脅到沙都子

覺得有啲over
真係要搞到佢2個相愛相殺咁

仲要沙都魚其實係必定會輸Game

真係咁撚蠢嘅，第一次冇記憶去考入學試已經入唔到啦
我相信啤牌嗰段係想用嚟同備考對比，顯示只要有決心、信隊友就咩都做到
呢句雖然係沙都子今集否定，但係係寒蟬中心思想嚟
後面入咗學同之後嘅loop，佢都冇咗隊友同努力目標，咪自然零興趣讀書，呢幾集嘅原因都一樣，唔明點解有人話今集定上集disprove咗沙都子有讀書嘅意義就會讀到嘅講法

依家咁樣反而覺得開始玩爛咗

自己既夢想都希望有埋老友係身邊仲唔夠老友？
你小學想中學入band1叫埋個兄弟一齊簡第一志願
唔係老友會唔會咁做？

但沙都子唔係仲有底花呢點，先令到祟殺皆殺到祟騙嘅公墓員都hea做咩

me都覺得今集雖然有得睇頭兩季劇情重溫同花色自殺，但劇情上冇咁有feel，寫到沙都子真係完全癲咗咁
同埋向悟史道別畀多兩句都得姐，咁細段情節就想解曬沙都子點攞武器同H173同埋有冇見過悟史

btw 唔記得有冇解答，但想問下既然沙都子一路都唔知梨花有返死前記憶嘅，咁大腸麵線啲肺腑之言佢係同自己講嘅？

我估係今集啲死 全部係end game後

應該係下集刷到去End game前，先因為羽入嘅原因，所以梨花先都有得再輪迴？

反省完佢選擇搞9梨花

知人唔係咁嘅資質真心唔會咁去撚鳩人
何況梨花根本就冇為自己老友同人反枱嘅覺悟
就連癡咗線嘅沙都子喺大腸麵線完見到梨花都叫反省返，梨花反而仲係唔覺自己喺聖露西亞有待薄過沙都子，講緊係成個騙篇有關聖露西亞嘅記憶裡面都冇咗佢

當日個個都屌梨花當沙都子係condom
請愛沙力入黎屌沙都子當悟史係condom啦

沙都子冇救悟史嘅意志

梨花當沙都子係condom =

沙都子當悟史係condom = 我睇唔到 唔知道

悟史今鋪真係慘成寒蟬最大condom
可能到龍7又想搵錢嘅時候
下轉到詩音做主角

輪迴咗幾轉+睇咗唔知幾多年碎片，沙都子同梨花一齊嘅時間已經遠多過同悟史，對梨花嗰種扭曲變到再大有幾奇

愛花力口中嗰個從山狗手上拯救全雛見澤嘅梨花，一百年裡面冇一個碎片醫得返悟史先抵bin啦

街機係咪已經有搵過

唔知佢會唔會解埋圭一點解有殺人記憶，同禮奈提到「世界」呢個keyword出黎
要繼續出嘅大把野可以出
可以出到原來個個都變輪迴者就好笑

變撚咗輪迴者大戰
完全係另一套動畫咁玩法

想詳細啲問下話沙都子當悟史condom嘅巴打，佢點當兄兄係condom
係咪冇自殺到搵到悟史冇病嘅世界就唔算

輪迴者聯盟

兜咩姐
打完山狗個幾年一早已經唔記得左有個nini啦

悟史嘅命運

一百年黎都係要L5，唯一一個全世界冇事嘅結局，因為梨花殺老母(女皇被殺，唔知實際後續係點)

End Game後生存到入江慢慢醫，到自己個妹輪迴，最後個妹癲咗咁，為咗強留梨花，連阿哥醫緊都係要翻去無限L5嘅局面

既然唔想讀書，又憎梨花
識輪迴咪正正經經喺賭博界贏到JRA破產
大把前途

睇完今集
好似解答咗我之前個問題
即係其實本身果個梨花係無事（鄉壞編）
然後沙都魚自殺果啲世界個梨花都應該無事（除咗燈殺編）
但鬼騙編開始果個梨花就開始比沙都魚纏住一齊輪迴，呢個梨花就好L 慘

我有無理解錯

咁多人話梨花好假
屌完來沙都子當完悟史係condom
仲要繼續掛nini係口邊食人血饅頭

其實係每個人都開心嘅結局，同埋對梨花黎講明明其實都唔錯，只係佢唔想要

愛沙力係時候收皮啦

睇得出巴打壓抑左好耐

不嬲都話2個都係為自己願望去行

係話梨花唔係大愛撚啊
又唔係迷沙

悟史就要日日提到口邊為埋佢輪迴先叫掛住唔係扮唔係condom
梨花喺露西亞問兩句就叫當咗生死之交老友
到底邊個兜緊

利申覺得祟騙沙都子對K1發情係真心

一直都話2個都係為自己願望去行

不過正正就係梨花肯堅持個願望先有奇跡嘅

如果咁樣就放棄佢自己想要嘅結局，其實先係同佢本身相反

你哋開個北條沙都子討厭區算啦
沙未癡線嗰陣又反，到癡咗線嗰陣又用癡線嚟做反未癡線嗰個沙嘅證據

如果反沙力想分家請劉明

都係個句
一開始佢性格已經有問題
由佢一開始係搞9梨花想佢考唔到入去
我先反沙

沙都子慘慘
俾梨狗搞到痴左線又俾愛花力鬧返轉頭

沙都狗大可以叫阿嗚送佢去幾年前救返悟史架WO

反而冇得控制輪迴時間既梨花救唔到先悟史係仆街

黑幕係沙都子

為左......留住梨花

屌

其實班公墓員嚟嚟去去都係得一個藉口，
就係沙都子唔肯主動求助，
實際上係因為沙都子底花所以唔想有麻煩上身，
但如果沙都子本人直接去show傷痕話俾人打，
一定會難搵藉口拒絕好多，
唔通真係直接話「我唔會信你，所以你快撚啲走」咩，
萬一真係俾人打撚死咗咁點算，仲到仲大個獲要孭，
而且就算班友唔理都可以直接去報警

只要無限loop黎讀書咪得
一百年用10年讀個高中咩都夠啦
分分鐘連書都唔洗讀
去到考試知道試題同答案再自殺loop多次咩都得啦

牙都甩撚埋

咁點解想梨花留係雛見澤 咪因為梨花離開左雛見澤會變左質
啲性格嘴面變晒仲會背信棄義
講到唔放手點睇都係梨花唔放手在先 點知離開左雛見澤就即刻放手
咪搞到人地變病嬌
同埋你地話沙都魚過左火我反而佩服佢既毅力 為左個老死用100年時間睇vcd

龍7: 你地繼續嘈，我繼續睇戲

總之就係梨花原版爆機之後就到鄉壞篇
鄉壞篇嘅梨花係冇輪迴，因為已經爆咗機
之後就因為鄉壞篇發生嘅事搞到又比人拉翻去輪迴過
就開始騙篇
你咁理解就得

下集隨時唔係解返頭三篇又係新劇情

其實騙篇可唔可以理解為沙都魚一睇個flow唔順眼就搞事整死梨花再自殺？鬼騙兩個死喺房九成沙捅完梨再自隊

梨花唔記得自己點死 要帶埋梨花輪迴觀條件
好似係沙包死先琴晚太眼瞓 唔係記得好清楚
照計梨花已經係好多平行世界逃離咗死亡命運 個時沙都子未叫大刁比呢個能力佢

真係一集解題一集破關

應該單純怕左佢比個盒打到飛起

係超top1

有冇人吐槽過 頂你個肺
你肯用100年去體驗各種悲劇
都唔肯用10年廿年學做好淑女 好學生

改變自己
調教梨花

可能都係八城比記憶梨花
所以佢將哩個情報講埋比沙都子知

一早知佢當悟史condom架啦
有乜好屌

應該係
原版結局個梨花仲係閪校飲緊屎水
鬼騙個梨比八城植入記憶

唔知佢地做乜鳩
沙都子刷緊輪迴要留梨花就係前兩集都知既動機
唔知佢地興奮乜鳩

真係開估黑幕叫你地估手法

黑色個係眼？

調教梨花

變到聽話生性為止

心寒

鬼騙係
但個佈局手法複雜少少囉

總之係沙睇完100年攻略知道有咩位可以搞破壞，佢目的只係令梨花以為自己攻略work嘅時候點知gg， 從而折磨梨花心靈，呢個就係沙都子而家嘅目的

當然有時出現意料之外情況搞到唔係沙都子想走嘅流程都有可能

應該係眼球打到「咇」左出黎
係眼既位

迷花力好似d day 反攻咁 重新登陸寒蟬po

Over過無印
係咪黑洞太多人屌所以後面玩到咁大

係
例如綿騙最後
原本會覺得係好大線索反轉沙都動機
依家咁睇
佢只係唔肯定魅音有冇殺死梨花
走入去問魅音隊死左梨花未
魅音答完佢之後就殺埋魅音再自殺
但魅音係沙都整到L5

之前都係佢地自顧自地自卑

迷花力嗰班會有期消失左 然後跟住劇情進展搶攻登陸咁個勢想趕絕迷沙力

迷沙力好似除左早幾集個勢勁啲外 大多數時間都無咩野

得返一集留名睇龍七爛尾

K1下下爆頭 認到樣都算係咁

其實係
沙都刷輪迴想梨花留係身邊既動機
無論佢無咪黑幕都冇變
大家一早都知
係前兩集梨花既惡行出黎之後佢地駁唔到

一集解題一集破關
今次real認真

其實今集都爛爛地
原本期望沙都子經歷梨花既輪迴會點樣對抗啲L5
點知變左睇錄影帶
原來17集完美結局真係八城揮下棒就出現
冇沙都子破支線既畫面
一啲愛都冇

梨花無變到，本身咪啪一直都係扮出嚟，只係沙都子一直睇緊扮出嚟個面，唔知佢真正嗰面

其實今集無咩內容 縮埋5分鐘都可以完

100年果段真係好撚趕
仲要最尾唔知做乜撚沙都子入到醫院地下室睇niinii
佢係點入又冇交代
唔知係想滿足悟史黨定點
對劇情一啲都冇幫助
都諗埋把槍應該都係佢咁樣大遙大擺入醫院偷返黎
唔洗點交代原因

巴打嘅推理

變左啦
咪係變左佢入到閪校會唔認沙都子
哩個係冇人會估到
大家一開始都估沙都子比人欺凌唔關梨花事
梨花1984一定會叫沙都子一齊考
但入到去又唔認人

諗諗下今集完都仲係有野解唔到
梨花死先沙都子死後就可以去到同一塊碎片
咁沙都子都遲過梨花死仲點早過梨花一步去準備佢條腸

要估係得返入江幫佢掛 不過都費時諗 睇嚟收唔到尾

係乜撚手法都未解到
但佢輪迴個point都任八城操控

可能鄉壞集中講沙都子壞掉原因 之後會有解篇第二季掛

原來公由魅老母果啲L5佢又未經歷過
龍7又講明貓騙冇用L5針
咁佢咁撚有把握嘴遁到佢地L5
都肯撚定個解題會好on9

肯定冇啦
得返兩集
佢今集都講明自己會set返頭4篇啲局
咁下陣一定開始解緊題

唔知兩個星期後會唔會出現寒蟬無出過業

係至好
如果唔係好似舊版咁分出題解題兩季
我諗應該會幾爛下

每日一po 咁多討論估劇情
最後所有人都比龍柒玩

經過今集真係難啲有
沙都子係黑幕都唔洗咩破關
嘴遁結局

臭到

推理衰左事少
爛尾事大

個撚個都超譯撚7

情願佢出少一篇
做長d解題破關

咁佢地就算唔同save point
但上一輪死去到下一輪醒返要嘅時間都一樣掛

正式宣布大家一齊咁樣

都係任八城操控
佢鍾意既掉沙都子去1982都得

真係咁都幾失望

結果係冇魔法犯案
冇大石黑幕
17集開估個沙都子黑幕比你
又話冇啪針間硬要啪針黨估錯

講真變超能力番無咁嬲

個個估蛋糕定係其他好野
點知俾屎你食

算啦

等埋兩集再下定論

你地有啲咩牙齒印

見個標題以為海貓劇透
其實兩邊愛沙/花力唔駛咁執著掛 好似要你死我活咁

沙都子壞一集講返晒以前 跟住爆機一集

鬥咩呀 溝埋一齊做愛梨沙力呀笨

佢地同沙都子一樣做左怨婦

應該話
係連登要嘈交就一定要贏先得 輸家就係落水狗

其實兩邊睇法差咁遠都無得嘈

不如一齊求出第二季同唔好爛尾好過

唔講赤阪公由老母呢啲原本就難接觸嘅目標
K1呢？大半班學校社團嘅人都係angelmort點口遁
仲有大石赤阪呢類唔係原居民點感染
點用一集解呀

已經冇人想駁哩啲
大家都關心係咪爛尾

仲嘈乜春

求撚7唔好爛尾好過啦得兩集

笑
睇完個解題一定L7

所以吊燈前對質嗰幕好中
沙都子同梨花講數嗰幕講明兩邊再討論落去都係無意思
可以用落愛沙/花力身上

學下頭號愛花力咁返去輪迴再嘈
駁唔贏就自殺

ok

淨係講梨花沙都子咪算囉
d角色出晒黎原來唔撚關事
只係咁啱路過兩個人既對局受害者
原來出到24集就係有路人拖時間拖出黎呃錢

係時候學下巨人漫po班怨婦咁

而家你又咪係引仇恨值
咪玩啦

整多啲茄汁
挖腸好睇啊
吸引下收視算

咁本篇某程度上都係梨花同三四嘅對局啫

咁本身我入黎都唔諗住駁
第一個留言就話真係兩集解題破關
係見佢地成堆係上面嘈

本身好期待睇今集點玩輪迴
點知....千言萬語 只得一個字:唉
沙都子真L7
沙都子自己輪迴時間+梨花百年時間
最後竟然係直上L7
見沙都子自殺 有啲當年睇梨花捅自己嘅FEEL了
btw觀劇真係玩撚曬 直接開外掛追劇
梨花唔比沙都子玩死就奇 一百年嘅底比人起清曬

一齊咁啦我地

我都好撚期待鄉子入輪迴點比L5玩
點去思考破L5
點知原來係睇錄影帶
照咁睇34悔改都係八城揮下棒就有

寒蟬上兩季 係群像劇
如果有新觀眾 聽龍7講 只睇今季
應該對其他角色 無咩感覺

今季真係變咗 梨花VS沙都子 輪迴者大戰
由講相信友情 奇蹟
變成唔知咩

超能力者心理戰

今季變左理想既對立

只有一方做輸家做狗
唔似上季有得雙嬴

你講嗰種鋪排無第二季就一定唔夠時間拍唔到
所以由無第二季開始你就注定要失望

我諗都唔止我
你見上面大把人都失望

咪....
睇完梨花一百年經歷都唔放手
今次幫唔落沙都魚了

新觀眾係仲慘
新觀眾睇到18集已經L7左了
原來唔睇舊版真係唔撚知咩事
個個焗住返去睇舊版
當初又話唔睇舊版都享受到
比佢厄撚哂

純粹鬥loop 黎磨死對家

雖則我成日講魔女
但我都真係接受唔到 沙都子開外掛直接睇曬梨花百年
本身我係想睇沙都子自己 破Ｌ５ 破返咁上下時間
表達佢為咗梨花留係到嘅決心
到最後先發現 梨花輪迴百年
兩人 終於可以用百年老人去交心
明白對方嘅付出 再放手分開一段時間後 最終再手拖手

屌你老母 竟然真係魔女出手直接ＢＵＦＦ沙都子
然後沙都子 明明坐監同 一開波輪迴都識放手
睇完百年 更加了解梨花之後 竟然係要玩死梨花
發現咩事啊 屌你龍７ 埋尾bad end嘅話
我直頭當無出過呢季啊
(其實依家都想當無出過呢季)

分分鐘唔會有解題
尾個兩集 聚曬係沙都子同梨花嘅對話 戰鬥
事實上 我依家都對騙篇到底發生咩事 啲人係點死
已經無曬興趣
快快趣話我知 沙都子同梨花 最後死邊個 好過啦

海貓=無限偽書去隱藏六軒島真相
寒蟬=奇蹟之力引發祭囃結局
寒蟬業=絕對嘅意志要困巫女喺雛見澤

惡意寫衰梨花同沙都子搞個新一季

唔使磨啦
有個大外掛係手直接收你皮都得

奇蹟既力量令梨花拋棄沙都子

俾你估到就唔係龍7啦

估唔到佢爛尾喎屌

舊版同海貓估唔到係會覺得精彩
但新版係覺得佢純粹作到on9牽強令你估唔到

我接受到 沙都子輪迴
但接受唔到 沙都子係睇咗梨花百年後嘅行為
屌鳩龍7 依家咁搞法
上季嘅結局 感情 就兒戲到仆街
觀劇咁鍾意食花生 唔差在比埋K1 佢地成團人 輪迴
下一季拍 輪迴者大逃殺啊笨

梨花當沙都子係寵物咁愛理不理 本篇羽入都有提過
沙都子所有問題喺祭囃篇又的確無解決過 對梨花係有依賴性
我又唔覺得係完全惡意寫衰原本結局黎搞新作
只係原作結局延伸就會有嘅潛在問題喺高中爆發啫

咁我一開頭都估到沙都係輪迴緊
同你一樣
我直頭再前少少
覺得佢勸唔掂梨花自己衝出馬路已經作爛左
成件事勁牽強
我個推理都有推測過有未知既沙都子bad end存在
仲話如果勸唔掂就自殺會感覺好牽強
點知真係咁牽強

如果當竉物咁講唔通佢點解實牙實齒應承唔會拋棄人
信佢果刻係真心
係真係入左閪校先變左

由一開始同你講魔女係真係存在嘅
你就應該放棄「解題」呢個幻想

我諗未出呢季之前
你問10個 寒蟬要係原作結局延伸
9個都會答你 拍下日常/組織/悟史醒返/主角團長大之後嘅事
無咩人會估到 新作係拍痴線情人
沙都子無睇百年 以佢個年齡 生活環境 都講得通佢嘅行為
但依家沙都子知曬梨花底之後嘅反應
係要玩撚死梨花
已經睇唔明係咩諗法

沙都子知自己有輪迴之力
咁佢勸唔掂梨花達成唔到自己目標就喺暫時仲係零代價嘅情況下選擇reset重黎應該唔係好牽強掛

關咩事
觀劇都只係幫佢輪迴
估到沙都子識輪迴都唔排除有個超能力係背後
舊版都唔會話見到羽入就冇得推理

而家個劇情咁樣，真係下一兩集出現貝倫同拉姆達都唔出奇

當沙都子係拉達姆佢咁做又好似幾正路

Exactly
好似推理10個可能性
佢硬係要將最低可能性既當係答案
咩我要令佢再遇到啲L5
正常邏輯都唔會明點解沙都子當刻有哩個諗法
好明顯龍7係先諗哂頭4篇啲犯案再作返個牽強既動機比黑幕

會先奇
得兩集仲出乜撚海貓角色

佢夠膽死一集解迷一集bbq end，而家都冇人可以估到撚7想點
真係唔差在做埋d on9野

咪係一集解題一集破關
點樣估唔到

睇完呢集諗起呢幕

結局最後show拉姆達同貝倫係到捉緊棋話呢局捉得唔錯諗好下一局點捉未之後就完再steam海貓特價水人睇海貓

當初諗住會有卒

咁更加證明佢同拉姆達唔同啦
都冇撚了解到
兩個人越黎越唔撚了解

睇百年輪迴前 沙都子喺兩次同梨花嘅對質中都睇到佢扭曲到壞撚左 對梨花嘅執着由希望重來無跟梨花讀書 變左要佢二選一揀佢定我咁
咁樣嘅沙都子睇百年輪迴自然唔會有體諒梨花嘅心境 而係好幼稚咁惡化成執著要困梨花喺條村度

係前兩集叫有啲希望
見佢咁遲都唔解題

呢個post居然冇人cap今集梨花嘅作畫崩壞, 感動

咁仲水乜鳩
佢同麻枝一齊深潛算啦

牽強在
沙都子個一下係第二次輪迴
我地睇返沙都子未入輪迴 同第一次輪迴 係點諗
沙都子未入輪迴:係監獄到表示後悔 如果可以返返去個時 唔會追梨花個夢想
第一次輪迴:沙都子 明確講出 唔想入名校 做唔到大小姐 梨花拍曬心口話無事
沙都子信咗 點知又後悔 就拖住梨花一起死
呢個時候嘅沙都子係覺得梨花 係騙子
咁按沙都子之前嘅諗法 行動 就應該係唔再信梨花 唔會入名校
咁第二次輪迴:沙都子 勸唔掂梨花 就應該係唔鳩理梨花 唔會再後悔
但竟然變左自殺 無啦啦自咩殺 沙都子做咩無啦啦一定要梨花留係到

簡單啲講 沙都子係第一次輪迴 係識和平分手 但第二次輪迴就變成一定要梨花跟佢
中間變得太快 太無理由
如果沙都子係 第一次輪迴後 恨梨花
咁第二次輪迴 就應該係殺梨花 唔係自殺
一係殺梨花 一係唔鳩理梨花

佢會怨婦mode我都估到
但覺得最後得出結論係令佢再遇上一次L5慘劇真係黑人問號

係已經冇人想理哩啲

相由心生

我依家理解嘅沙都子邏輯係
梨花破關所以走人
沙都子就要梨花永遠破唔到關 就無得走人
都CLS

LM

愛花股飆升

無啦啦日常就自殺好on9
舊版果啲死人位都係去到冇彎轉先會bad end
上集吊燈果下都鋪得好好
但係書局勸唔掂就衝出馬路唔覺得係冇彎轉果下

呢到就係我理解唔到嘅地方 做咩變成咁樣嘅

一撚樣係跌
成套劇都跌7

怨婦mode

上季梨花自殺
係啲人已經L5太深 無得救先自殺
但今集 沙都子自殺得好怪
沙都子係用咩嚟判斷'失敗'?

正解

果一刻勸唔掂就直接regame
學埋梨花啲衰嘢
問一次就當冇

好格硬
上集真心覺得沙都子 寫得幾好
又有行動力 又直接講自己諗法 無啲咩拖拖拉拉咁

點知今集 我好似睇少咗幾集咁

講笑擺明係on9牽強
唔撚知

梨花之前死, 碎片世界都會繼續運行, 唔知係咪都套用落去沙都子嗰度呢?

已經爛尾啦
悟史咁大個角色又冇活用到

應該係

想賣下茄汁吸收視

唉 上集睇完 好想即刻睇下集
但今集睇完 唔想睇下兩集 真係驚最尾唔知睇咗啲咩

睇到人對頭4篇個謎底冇撚哂癮
如果沙都係黑幕咁你18集應該一早解題啦
拖到尾2個集先解題
依家先講都冇人想知啦

因為沙都子個輪迴力量係觀劇俾佢 沙都子某程度上主動要求呢個力量 暫時唔見有話輪迴時間會越來越短 或者其他代價
所以壞撚左嘅沙都子可以好隨心咁用當reset

但係梨花輪迴有時間限制同無一定死前時間嘅記憶 變相佢唔會輕易浪費機會而reset

兩種輪迴個目的 同代價唔同導致沙都子價值觀對生命更加輕視

今集之前都好有信心有卒

知道佢會用一集解題就更加冇癮

哩幕真係黑人問號
你係點得出哩個結論

喺邊一幕度想再睇下 廢事會討論錯

咪今集最後果度

我對依家碎片世界嘅理解係

碎片世界(1):上季結局嘅梨花(1) 今季嘅事唔撚關佢事
梨花(1)同沙都子(1) 羽入(1)開心生活落去
沙都子(1)係咁學煮野食
悟史會醒返
K1覺得無咗魅音係到 社團活動無咩意思 K1唔會 做班長同 部長(VN講嘅)

碎片世界(2):梨花大人世界
K1做咗正義撚班長 部長
梨花(2)去咗餐廳食野 沙都子(2)神社見觀劇魔女

碎片世界(3):沙都子(2) 第一次輪迴世界
沙都子(2)表示唔想入聖XXX 梨花(3)表示 請相信我
沙都子(2)同梨花(3) 一起燈死

碎片世界(4)(5)(6)(7):沙都子(2)各種輪迴世界
梨花(4)(5)(6)(7)望住 沙都子(2)各種自殺

碎片世界(業):梨花(業) 未知原因下 輪迴 呢個就係今季 大家見到嘅主要梨花(業)

碎片世界(X騙篇):梨花(業) 同 沙都子(2) 就係大家呢廿幾集見到嘅故事世界

當初我估佢有隱藏解篇都係因為覺得佢想收埋個真內幕
沙都子已經係黑幕咁佢唔需要收埋個解篇

厄鳩自己業既野唔關舊版事

今季係唔關舊版梨花事
因為果個梨仲係閪校飲緊屎水
鬼騙果個梨係比人植入記憶

其實可能唔解呢
下集接 開槍 兩個LOOP戰鬥一集
大結局 兩人解開心結/死一個/ 死撚曬佢

嗰一幕嘅呢句要夾埋前文後理喎
佢唔係話無限輪迴會令輪迴者心靈上壽命並非無限 而係有機會受挫敗而心死咩

上面講咗 我理解係 沙都子覺得
梨花破到關 先出村
咁只要梨花破唔到關
就會去返上季 K1未出手前 梨花WFC嘅態度
咁梨花就會以為自己又要一直LOOP落去 就唔諗出村嘅事了

咁就更加爛尾

哩個壽命係指精神上喎，肉體上係無限

呃咩呃
你同我死撚開啊
由得我自欺欺人啦

感性>理性, 重病更甚
精神病人隨時自殺RESET有咩問題
而且可能雛見沢症候群復發, 冇話過醫好左一定唔會番發

睇兩個細路女打有咩好睇

但事實上梨花既輪迴壽命真係隨住精神而一齊衰退

因為沙都狗本質就係咁
一開始已經係搞9梨花
我一早講左就算梨花自己讀
佢都係會搞9梨花

其實未必唔關
今集最尾 沙都子話要開局
咁觀劇捉鳩 餐廳梨花過嚟輪迴都得
觀劇做事 洗撚同你地交代咩

接受現實啦屌

咁你就更加冇得厄鳩自己

咁我地都可以話梨花一開始唔搞鳩沙都佢就唔會怨婦mode
樓上都話明顯沙都變左精神病啦
依家仲嘈哩啲做乜鳩
咪撚怨婦啦

有冇人想化身黑山羊食左業

觀劇出嚟咬我囉
反正解 OVA個啲 我隔一陣就會睇返
業就...省返啲時間好過啦

正當沙刀魚開槍 K1禮娜魅音即刻紅眼mood

討論劇情 人物性格會點解作出呢啲行為我覺得好地地 都算係良性討論
但下下攻擊個角色 咩沙都狗咁無咩意思

學繪梨花估撚錯然後斬7戰人問佢點解唔同綠壽坦白

無架
但用一集 講沙都子係前面幾篇 做咗啲咩
一樣無咩好睇

係確實冇咩意思的

直頭冇辦法討論

我比刀片，搵人斬死撚7

梨花視覺: 問佢幾次去唔去茶會識fd子佢又話唔去，問佢幾次洗唔洗一齊溫書又話唔洗，你想我點幫你

沙都子:>>
梨花:>>

問左一次姐

最尾兩集
我就睇下龍7交咩出嚟

前幾集講咗沙都子係讀書廢架啦
冇動力係另一回事，兩個唔衝突

變魔法大戰可能可以當笑片睇

睇完100年既沙都狗都選擇拉所有人落水
要鄒見澤慘劇再次發生
唔好乜都推落精神病到

成套劇最唔合理係梨花俾人殺咁多次都冇PTSD
梨花極度唔正常

讀書廢唔廢又點
做乜成日loop讀書呢個問題

證明我講得冇錯

睇彈幕有句幾好笑的
到底沙都子個8年係做緊乜

之前冇死前記憶相對冇咁易PTSD
不過大石之後你都見架啦

梨狗錯哂咁得未

梨花之前一直唔記得自己點死同比邊個殺

的確係咁，知自己死左但唔知點死同知自己點樣死都好撚唔同
就好似re0 486比兔仔食完再返生個part咁撚樣

問題係沙都子入去主要目的都唔係讀書
正如有人中四揀科會同朋友揀同一科一樣
都係想同個朋友一齊姐
真係想30分拔尖咩

最近唔係記到咩?

新Po 留名

算啦佢地已經變左咁樣

用100年時間睇戲都唔用黎讀書
渣ga

可能觀眾大家都成年人
無從細路女角度去諗呢啲動機理由

實係啦

佢地發現自己都係駁唔到人仲躁
算鳩數啦仲細咩

咪就係最近先記得
你見佢記得大石殺佢之後都幾大反應吓

讀書既話
撚七理由：on9無聊死
觀劇魔女：on9無聊死
觀眾：on9無聊死

話說 沙都子自殺都咁輕鬆
點解會比個盒嚇到 扒低
真係因為梨花唔走 輕鬆咗個人 就衰收尾?
愈諗愈ON9
今集講到沙都子意志力咁勁 百年輪迴之後仲可以冷靜分析梨花心態
但比個盒嚇親 暴露自己 無咗自己個happy end真係鳩到呢

你同嗰個沙都子全家俾狗屌會員 係愛花力兩大將

今集話佢唔想輸比梨花
所以個盒對佢黎講係恥辱唔想再中
我會咁諗

睇故唔好駁故
想當年都有人鬧最終兵器彼女劇情唔合理話佢係垃圾

係on9到仆直

要解釋的話身體自然反應
沙都子做戲都唔係叻啦 之前扮嘔嗰幕全世界觀眾都估到

我唔係愛花力
我係反沙力
唔好搞錯

反沙力中流砥柱

但俾沙都子腸流完仲做緊好朋友

真係服左佢

啱啱睇完
沙都子依啲先係輪迴者有嘅態度

佢以為沙都L5左
有怪佢（起初）

殺花力

呢個咪動力既問題
去番資質問題 沙都子都自認廢啦
兩個明顯可以並存而唔係講到沙都子只係冇動力 唔係廢

但唔會PTSD, 梨花女子力好高

不過未解到有一集係炒都子死先過梨花
咁嗰一下正路係reset咗先

你睇啲人係直頭話今集作爛左
都唔係講緊之後兩集點衰

咁都否認唔到梨花講完承諾冇回事
你仲要怨婦到幾事

邊集沙都子死先?

邊一集沙都死先

日本個面大把人屌緊今集

乜鳩 打稻草人？我有講梨花冇錯？

算啦
睇07隨便搵個理由自圓其說吧啦
可能根本劇中唔會提，只係訪問up二句個種

本身我好期待佢解返北條家發生咩事，同埋大石等配角點解會搞到L5
E家whatever了， feel 到爛尾味
食花生算

咁你講佢讀書廢有咩目的？想證明自己岩？小學雞？

正常啦屌

K1係餐廳開無雙嗰集
炒都子一早死咗,梨花最尾話飲佢腦漿可以解幻覺之後一下打落去嗰集

無視算啦
慳返口水好過

扮死架果度

#330

扮死囉

如果做到兩季應該唔會爛嘅
不過今集都講到明沙黑應該好難夠內容做兩季

咁都得?
呀炒都幾醒

你d所謂做偵探推理咪又係想話俾人知自己識推理呀好勁呀，要打沉其他理論，小學雞咩

發現有愛花/沙力 反沙力 但唔見到反花力

係啊
就係話左沙都唔係黑幕先估有下季
佢係黑幕咁真係唔需要收埋個解篇

係人都估到啦

琴晚睇完已經有d咁嘅感覺
至少之前唔會對沙都子同梨花咁反感
兩個角色為咗個on99劇情犧牲晒咁

我唔係人

對獨裁者沙都魚說不

愛沙要插梨花既早一兩集高中劇情插哂啦
同埋其他時間梨花冇咩野好插

佢下意識避開中過伏嘅事

會唔會想太多

屌到飛起
以前每集播完個twitter都係cap 圖 話XXX好正個d
E家全部都係字尼話個劇情

佢啲BD應該都爆死

愛沙咁理性
我見反沙力係7*24唔理咩劇情都堅定插沙

無晒愛同友情 變咗肉醬番 仲以為會收返前面d伏筆 得返兩集做得d咩

果幕得沙都子個頭冇血 其他人都有

咁你講番你自己先啦
被人話錯你咪又係駁番人
自證冇錯等如小學雞
寒蟬我又唔係hardcore怨乜婦

大家只係接受唔到自己鐘意既角色係賤人
好似結婚後先發現老婆係咁衰格

討論劇情緊係要理性啦
唔理性有咩討論空間
即係好似就咁一句屌你老母仆街陷家剷有咩意思

插梨花都係用理由插姐
你見我地今集唔係冇屌沙都子on9

魔法大戰

屌落車差少少講左沙都子有落

屌你笑到噴水

推理錯左咪認錯
我幾時有駁返人

我覺得唔係
係真係作爛左

主要係你睇返個到
K1係用 球棒扑人
但沙都子 睇唔到正面 後面又無扑落去嘅傷 得啲血
所以個集已經好多人估 沙都子扮死

講緊之前d po，每個禮拜先入黎一次都係見你喺到話其他人理論錯，自己理論合理，你呢d先叫怨婦好冇

今次個故隨時爛過沒有愛看不見
未睇完已經差唔多變黑山羊

咁人地個推理有岩到？

漫畫扮得幾好

做乜鬼

唔覺海貓爛
依家都唔係因為推理錯既問題
係覺得作爛尾

撚7:今次係沒有恨就看不見

最難過係Lee幕
睇住個影佢2個打交

屌龍7好似否定曬前2季d野

煲咗百年劇學返嚟嘅演技

有冇p圖大師將d口水p做精

爛尾得黎但大家都係會睇, 睇完會話當冇出過

唔緊要 我推岩左沙都子係大仆街

其實19集已經唔少人話否定前兩季啲野

咁咪係囉
人地錯你咪又係駁人（仲要其實未開估）
依家有實證講沙都子自認讀書廢，講番上次話我睇唔明既先係錯 都唔畀？
利伸：非hardcore fan 非梨沙fan，廢時其他人屈我反沙

今季真心CLS
梨花無啦啦 恨做大小姐恨到傻
沙都子又無啦啦 迷戀梨花迷到傻
屌鳩龍7
其實幾篇X騙出嚟做咩 根本可有可無
其他角色完全變曬做配角
直接叫梨花沙都子鳴泣之時啦

咁哩個一定架啦
得返兩集睇埋佢點完

久違嘅寒蟬罵戰

但梨花都係大仆街你估唔到呢

搵返個幕比你睇

主要係 個陣時 我都仲覺得可以happyending到
但今集 經過沙都子百年輪迴
我都唔知沙都子點樣變返好
又嘴炮感化?

佢地唔岩係龍7既錯 寫衰沙都子

哦咁你咪同返話你睇唔明果個人講囉
你無啦啦彈一句讀書廢人地唔知你做乜鳩

我都係咁話
今集睇完心灰了

要成為千年魔女了
沙都子是拉姆達

最後會唔會係兩個變左魔女 跟住做海貓

我都唔知唔好問我

一齊咁樣

屌不如一開波直接貓騙 仲震撼添
前面嗰三篇仲晒觀眾時間估估吓
原來乜鳩L5 三四變到可有可無
個故事變撚咗L7沙都子如何阻止港女梨花飲屎水

當同人睇冇咁嬲

大部分人都仲好理性

留名係好似啲中學生喺廁所打完交，
之後瞓喺廁度講啲啲中二對白

笑到，咁你咪唔好回我，你柒咗賴我
你自己先係怨婦屈我係
人不要面天下無敵

係囉 最仆街係冇打7沙都魚

沙都子醒目女啊

龍7咁玩
唔好話BD
週邊都唔洗賣啦

係
你講左個main point
前面3篇完全可有可無

你睇佢兩句前後矛盾到

海貓卒

又諗起禮奈成隻眼飛出黎

係呀
花咁多集搞咁多野
原來得個吉

佢拎多幾集尼解同寫好個BBQ end 好過啦

係甩con

黏土人淨係出咗禮奈
睇下仲會唔會出埋港女花同L7魚

刪咗個3篇真係無咩影響

岩岩終於追完十幾年前個兩季
依家先睇 業
睇完頭8集好似重製版咁嘅

K1L5隨時係佢搞出黎 緊係醒目架

我諗千成魔女個解釋就係因為沙都子一齊落場玩，
由一百年完game，變咗玩成千年，
鬥咗成千年之後大家變做魔女

我對龍7仲有啲啲信心
相信佢唔會專登作個爛尾故黎毀佢自己大作

咁你一開頭係講到1999
你睇返下一樓已經問你做乜係咁loop哩個point
人地以為你黎反沙
哦原來你想講上集有人屈你
咁你一開始就講明啊麻

巴打掩護我 我驚比禮奈力報牛

龍7都係想迫大家做觀劇食花生啫

白鸛都可以收皮

feel到要臭朵了
講咗啲無咩劇情推進嘅故仔，
一開始等啲人估餐死，之後唔解釋，
推理系觀眾再次慘被撚

你係魔女點解要驚禮奈

梨花：我地玩左成千年 不如打和

我愛禮力
不過我通常無視曬算

堅
如果唔洗人推理就唔好搞頭3篇
寫多啲沙都子輪迴點樣比人搞好過啦

你最好追到業 廿二集 先再入嚟
呢到大家都痴曬線

一陣比人射子彈射死

結果麗奈成季都係可有可無

唔好入黎住大量劇透

沙都子don't care，只係想梨花喺隔離，
之後變拉姆達都重可以好似以前咁。
ＰＳ，梨花表示：畀條痴女玩咗成千年呀屌

唔洗隨時
今集咪講咗沙都子 要用L5玩死梨花
認曬係佢做啦
包括大石 赤版 公由個啲
係差在用咩手段L5啫
但依家邊個仲care手段

我其實想回佢唔洗睇業嫁啦
睇完個2季見好就收

你地諗果啲乜貝倫啊拉姆達啊唔會出現架啦
唔好搞臭埋海貓

屌可能佢覺得佢啲兇案手法作得好精彩

L5一定係人手發動,好耐之前已經咁估

唔係重製嚟，睇埋落去
不過記住睇哂先好入嚟

除非有計中計中計
唔係睇劇情就算

名偵探rena慘被鬼隱
仲有魅音詩音變埋空氣

梨花本身就冇當沙都子係fd

業係海貓宣傳片
不過應該畀觀眾屌死
當故事睇嘅我永遠都唔會輸

其實仲有兩集
睇吓佢會點發展落去再算啦
可能仲有big twist呢

完哂成套野先再諗好唔好叫人睇埋佢啦

主要都唔係推理問題
係個劇情

唔好呃自己了
想當年睇成神之日都話，重有幾集，可能會反cup呢，
點知

連大石都操控埋

咁叫1999，唔好話你地迷沙既周身刀隨時對號入座起鋼
睇我名都知我唔係常客啦
講沙都子讀書廢 又唔喜要插我喇
明明係事實黎又唔俾講，唔鍾意我講事實咪唔好覆我
究竟點先叫forum呢

沙都子拎槍自殺，梨花用碎片補刀終結佢輪迴者身份
沙都子冇得再輪迴，但佢絕對想同梨花一齊，呢份怨念令佢成為新任絕對魔女

有冇人幫我作落去，我作唔撚到

詩音真係變空氣

咁海貓更加冇人睇了

成神個尾隨時仲好過寒蟬 而家都唔知想點最少粉毛都識嘿嘿哈哈

中過Charlotte 伏都仲追成神
好彩我等完哂再見你地屌哂鬼就知唔駛追

不過今季集集禮奈同K1都出雙入對
岩曬圭レナ推

我一開始重期待佢有亮眼表現

唔空氣點撚樣寫到佢地入聖露閪亞
大大個師姐喺度都可以冇交流過

所以好早之前我就講 寒蟬推理係搵自己笨
但魔女嘅我 都估唔到觀劇會介入咁多
唔單止比力量 仲比埋梨花百年
直接整short撚咗沙都子
本身都只係自殺 睇完記憶先要玩死梨花
即係成套業 係觀劇搞出嚟

今季咁直接講 魔女玩遊戲
同上季34 係明線 貝倫係暗線差好撚遠

禮奈高中勁大波

咁事實又真係仲有兩集，咁快話佢爛我覺得太早
到時真係爛咗再屌都未遲

打到扯頭髮

算啦
你返巨人漫po做你既怨婦啦

推唔推理唔係問題，係佢講咗啲對後面劇情無咩作用嘅故仔，
違反咗講大眾對故事個原則，唔重要嘅嘢唔應該講咁多。
鋪咗咁耐之後個伏筆同預期落差太大，啲人咪屌鬼，
同埋後面露咗底之後個劇情易估咗好多，
對比第一二季真係差太遠。

而家個感覺就係為講而講咁，
又或者係解釋返海貓啲魔女係點嚟咁，
所以話有啲嘢唔講好過講，
等觀眾FF吓咪算

OVA幫到佢 解決唔夠睇嘅問題
要劇情有賽殺 要福利 有煌
睇唔開先好睇業

似係，重要咁長

我而家最驚既係睇業爛完再接住巨人爛

大學樣都冇

呢個又多咗，成神唔係咁容易超越
最多打和

得返兩集 邊搞到咁多野出嚟

對麻枝同Key有愛就會睇

業個中心變咗做觀劇食花生
上兩集都仲希望佢係彩蛋 好似天草咁出一出
屌你老味落場教埋L7子點玩 咁有咩好睇

Ed封面沙都子拎住條黃絲帶

仲有兩集

俾個機會撚7

然後同家講係唔關事

麻枝同Key有愛+1
佢出下一套我都會睇

又唔算爛嘅，但唔整好過整，整海貓真remake咪算

笑咗，中二病偵探
唔夠人講隨時屈人怨婦既寒蟬怨婦
下個禮拜再入黎

啲人睇巨人又係咁睇吓少少情報又話爛
依家尾2依集嘅情報越嚟越多，風向又開始變翻，因為有big twist

所以真係唔好咁快話斷定一套作品爛

頂條黃絲帶
原來係fake既
我仲以為係殺左詩定逆目明篇

作唔到係好事
你作到 我地就會懷疑你同龍7咩關係
我地就會 唔知對你作出啲咩行為

果啲我又覺得唔重要
觀劇比100年佢睇
佢可以係變到了解梨花苦處
或者好似咁集咁
你估到佢識輪迴已經唔洗估觀劇
佢冇用魔法變啲L5已經覺得唔影響
主要都係佢得出哩個結論好鳩

真，幾爛都會睇
但希望大師兄（麻枝）早日歸來

海貓冇腦咁衝50本又冇乜嘢
如果係當年追嘅話就可能會棄

你一cap出黎梨花又崩

所以睇龍七劇本都係唔好諗咁多，睇就可以了

沙都子本質

等埋139最終回先再讚/再屌
不過而家都係得個驚

俾 實俾架
反正都無下次架啦

唔好再同P.A.合作就得

屌你崇騙件新衫真係新衫黎

正確態度

聞到味都唔好屌左先

13集動畫唔岩佢玩
最少比半年啦

佢爛既話直頭唔撚再睇

一定係P.A. 個導演定唔知邊個喺度玩鳩佢，所以啲嘢先會咁爛

哪有錢

睇埋呢兩集應該就唔會睇/玩佢其他鳴泣之時系列作
好彩未收業漫畫 唔係見到都篤眼篤鼻

朱茵：我估到個開頭，估唔到個結尾

咁真係寒蟬 卒

已經冇人想理

如果魔法戰爭出動畫續作有冇人睇

麻枝只係一個比較熱心嘅佐倉推 劇情唔係重點

都係果句相也心身

我都係咁話

頂尋日又訂左隻海貓CD
E家嬲豬

出動畫cow女嘅男人

海貓是無辜的

結果
你話梨花搞出黎又得
觀劇搞出黎又得
沙都子搞出黎又得

可能有卒呢
真係唔覺得會就咁完，鄉壞篇點都唔似完結篇嘅title

睇漫畫結局會唔會唔同動畫再諗
Darling都改到唔一樣

大家講到寒蟬業已經播完爛晒尾咁
喺度討論埋之後點處理咁

咁如果剩係破個關唔洗收埋個解篇唔同人講

一定完
然後用海貓卒解釋棋盤寒蟬業

真

Don’t give me hope

我覺得可以大家呻埋今日先
然後先回復正常

順手搞臭埋海貓

但我懷疑 漫畫 動畫 雙結局
漫畫 最新睇咗少少
沙都子有傷 同動畫又唔同
鐵平有同人打麻雀
K1有摸到沙都子頭

收收埋埋等最後一刻先公佈真係唔出奇

依家興最後一集臨尾先話出第2季

鄉壞篇點都唔似係會bbq嘅title啦
唔覺得會係鄉壞篇完

今集個評價咁差
佢仲想賣BD嘅
有新季就呢幾日一定講架啦
下集出之前都唔講 基本上可以唔洗幻想

舊版套路 第二季逐篇講番發生咩事

下一集係鄉壞篇 六啫
但大結局唔一定仲係叫鄉壞篇

好彩呀叔我都慧眼識新星
一睇，哈哈！就知佢係陷家拎

連登仔覺得差姐
見到巴哈同twitter都好多人認真討論

鄉壞會做到尾

呢啲可能要夾定唔同媒體去公佈消息嚟達致宣傳效果
唔係話佢想早啲講就早啲講

睇佢下集係咪開始解頭4篇題
真係解既話咁可以放棄下季希望

唔敢FF龍7可以做返目明 罪滅嗰d咁解
實好似今季咁加埋d魔女嘢入嚟

我見twitter 都好多人話今集wo

又話日本果邊屌到反檯

如果有下一季
第二季最少都有12集
上季 寒蟬解主要係要交代 病毒 組織 34過去
皆殺
業 第二季邊有咁多野講
今集講明係沙都子搞啲L5出嚟
都無咩空間 再拍12集啦

有咩

呢度已經將龍7判左死刑咁
超越埋成神lv

紅月巴講
唔知

係龍7既錯寫衰打包魚

咁望佢真係有第二季啦
但寫到梨花沙都子兩個咁樣
我都唔知 第二季要寫得有幾咁精彩
我先會滿意

成神條線咁低
邊有咁易超越

啲台仔好似好撚肯定實會有新一季咁
我都唔敢咁肯定

下集
沙都叫鐵平去比麗奈斬死
綿騙話比大石知圭一入左祭具殿
崇騙叫大石唔好拉鐵平
祭典等圭一同鐵平打完就叫大石入屋睇「我見到梨花殺人啊」逼到佢L5
貓騙啲手法直頭唔撚講
總之口遁
哩個解題大家一定滿意

樂觀啲諗
依家大家鞭到咁可能燈到佢有第二季
寧願打面好過睇佢爛尾
鞭勁啲

佢地好似當左之前卒個張圖係堅

連聲優都唔信嘅end
可能係熊巫女end
沙都子搶到梨花手上個碎片插死左梨花
梨花冇曬所有輪迴嘅記憶仲比沙都子洗腦
永遠留係雛見澤同沙都子一齊，直到老死
而係梨花死左之後，沙都子就會自殺返去1983年再loop過

快點鞭我屍

係啊
兩條輪迴者有咩好鬥
鬥自殺咩
寫4集睇佢地自殺
唔夠茄汁咩

加埋我唔介意變成肉醬

爛尾爛撚到唔想信
或者個結局係冇結局
講佢地係咁loop

用返上個post某啲巴打嘅講法
唔應該當沙都子係正常人咁睇
佢老豆老母死晒 阿哥又失蹤 又被戲虐待過 精神上極度依賴梨花 (第一輪冇痴線其實算係咁)
因為冇完整家庭 人格又冇正常社會化
對梨花會異常執著 會更加不擇手段

第一輪肯放手可能因為未知道可以輪迴？

E家個feel似:
link 落去海貓，2個都變魔女
跟住大家記得買新出既海貓鳴泣時咲 ～貓箱與夢想的交響曲呀~ 咪趴
完

咁我又無話屌到反檯
不過係屌 崩壞人設
最多嘅都係屌 沙都子睇完百年之後 唔係理解梨花點解咁樣出去
而係要玩死梨花呢樣野

咁只會搞到更加爛尾
直頭成季24集竟然係唔撚關事

我又咪係屌緊哩兩樣
大家都係屌緊哩啲
有咩分別

好多鬼佬都屌龍七寫到沙都子ooc (out of character)

無期望了
諗到佢最衰
萬一無咁衰既結局咪當賺左囉

諗起School day

啱啊
講真 唔好話燈到有第二季
燈到佢最尾兩集上神作
我情願認我柒咗啊

今集只可以用怨婦mode解釋已經冇撚哂內心描寫
最尾咁樣彈哩句

黑人問號
仲要綿騙係魅音殺左梨花未佢都唔知
要入去園崎家自己問

我地咪又係一撚樣

我願意用哂寒蟲po既大家變成ed 既代價換取唔爛尾

為咗推業劇情梨花同沙都子d人設都爛得7788啦

本身都ed

大家都Ed咩
唔係得黑貓巴咩

唔會唔知可以輪迴
就係知自己輪迴緊 先想阻梨花去讀
阻唔到先吐心聲
同埋 係第一次輪迴 沙都子都叫正常
可能真係比梨花呃多次 就壞撚咗

梨花經歷百年 都有另一個人格出咗嚟
但沙都子 睇完百年時光 仲可以分析返梨花心態
我已經唔知沙都子 係幾時痴咗線

可能冇L5個陣先係最正常

簡單來說 身為人類的沙都子已經死了

就是那個還會想要惡作劇 還會搞不清楚蔬菜 還會擔心同伴的沙都子已經正式宣告退場了

現在看到的 其實就只是沙都子那對於命運的不認同 對於梨花的不諒解 這些沙都子後期產生的負面思維的集合體

對「這個」沙都子來說

哥哥能不能醒過來不重要 梨花能「醒過來」比較重要

能不能再回到社團的往日時光不重要 梨花能「再回到」雛見澤才重要

自己的身心靈會不會崩潰不重要 梨花現在那想要跑出去的想法「崩潰」才重要

為了達到這些目的 沙都子經歷了所有梨花經歷的過去 對現在的她來說 圭一等人只不過就是死了好幾次的人而已 如果能把梨花打掉重練 那讓這些人在死個兩三次又怎麼樣

什麼？你說這樣很不負責任？好啊 大不了我一起死啊 又不是第一次死了 沒差那麼多啦

沙都子的心境轉變就是要連著這幾集一起看就會蠻好懂的
很多人說你都看了你好朋友經歷的一切 你還不能體諒她嗎？
沙都子曾經也選擇體諒過了 即便是知道未來可能的悲劇還是再一次支持梨花的夢想考進了學校 但結果就是被命運再玩弄一次 她最後的一點耐心跟理性已經徹底的被消磨殆盡了 而這份恨意跟後悔的矛頭則全部指向了沒有完成跟她的約定的梨花

也有些人說沙都子根本就是病嬌發作 設定整個變得噁心人了 其實這樣的說法很不準確
沙都子從小就不是一個心性多穩定的孩子 活在被全村當瘟神的陰影 唯一能信賴的哥哥也在自己脆弱的時候失蹤了 後來又受到了鐵平醬的虐待
好不容易結識了梨花 在她的身邊得到了家人的溫暖 後面認識了圭一等人 最終突破命運 得到嶄新的人生
正當她如此認為的時候 就發生了高中的事情

從她的角度來看 就好像是在她快要從洞裡爬出時又一腳把她踢回深淵 而且這次傷害到她的 還是一直以來視為家人的梨花 一起共患難同甘苦 卻連自己遭遇到困難時都察覺不到 這是在拿別人的人生開什麼國際玩笑

雖然久違的跟社團的人聚在一塊玩 但沙都子自己也知道 這不過就是轉眼即逝的夢 自己馬上又會回到那個地獄去 而在這麼窮途末路的處境中 有一個自稱是神明的人願意給她力量 反正橫豎都是去地獄 不如就信了吧 而最終自己也的確回到了過去 開始了改變人生的旅程

有些人或許會好奇 啊沙都子你都不會覺得這個魔女在搞你嗎？
說實在這段其實很真實 沙都子的心態就是 是被搞又怎樣？反正回去也是繼續受苦 不如就來試試看別的方法吧 就算最終那甚至不是一個方法 這其實也滿符合現實生活中很多在人生中被逼到絕境的人會有的反應 好比那些為了生活鋌而走險去找地下錢莊的人 他們怎麼會不知道那借下去基本上自身難保 但是現實已經讓他別無選擇 他只能這麼做 沙都子的情況也是相同的 她基本上已經在沒有選擇的境界了

呼....不知不覺又打了好多 但說實在是真心蠻喜歡沙都子這個角色的 從舊版一路到現在的業 沙都子的整個人設我覺得是越來越完整 也很心疼這樣的角色

業篇馬上就要收尾了 到底大家的命運會怎麼樣 我還是很期待的

我諗大家係唔同既劇情進度都有哩種諗法
但總結大家都係覺得寫爛人設
我直頭係覺得劇情鋪排上就作爛左
頭3篇係多餘的

無分別
證明全世界嘅觀眾 大部分都不能理解今集做咩事

要屈夠24集
今季其實13集都夠

睇吓#557
有台仔對沙都子人設嘅睇法

認同呢一篇分析

前面13集係多餘的
其實11集就夠

都講得合理
但劇情上既安排有d兒戲

都多謝佢愛沙力作返完滿個人設解釋
我諗佢都係表達緊怨婦mode

係

我覺得大部分人都企喺梨花視角去睇佢同沙都子嘅關係同友情先會覺得有個落差
但用沙都子本位去睇佢同梨花嘅關係就會有呢位台灣朋友嘅觀點

好大波

如果無第2季做解話咁就係多餘 又唔洗講到咁死住嘅

漫畫篇幅多啲 應該會寫得更加順暢

如果要自己腦補咁多嘢嘅話
都係證明劇情鋪排得唔好囉
貓騙同鄉壞唔濃縮得11集變24都得

龍7用24集劇情主力講#557內容好過啦
前面三篇騙搵笨嘅
一開頭直接貓騙 > 鄉壞 >之後解（嚟緊兩集我地想見到嘅嘢）

希望啦屌
沙都操控埋大石
魅音殺完梨花佢要自己走入魅音屋企確認死訊
34悔改第一時間搶車潛逃去報串
我都希望係有大plot twist出第二季

佢個睇法 即係睇成今季業 係沙都子嘅L5篇
咁沙都子人設就唔算有問題
正如你唔會話鬼隱K1 崩壞佢係皆殺個人設
唔係話咁寫唔得
但用呢套玩落去嘅話
再新一季 詩音悟史 禮奈 都可以比觀劇睇中 捉去玩新遊戲

應該係寫緊另一面啲野
佢之前都cut左好多野

見大家講到已經無灣轉咁 睇嚟呢集搞到你地L5咗

係，心已死

寫沙都精神病
咁貓騙開始都得啦

仲有兩集睇埋再算啦

我唯一講到係就算佢講完自己佈局
但頭3篇都好多野唔合理on99咁
當比最後既希望你地
講真我推理錯左又點
睇完哩套都可能好少再上動物台

比我L5 幾日應該就正常返嫁啦

睇吓禮奈

希望大家呻完今集之後 幾日後下集先行圖會俾到些少希望大家

睇吓寒蟬煌

鬼隱咁樣 寫K1 L5
都有前因後果嘅
你當業 係業篇 寫沙都子L5
咁樣應該會舒服好多
鬼騙個啲就係 沙都子L5咗之後做咩
當係拖長咗 K1扑鳩禮奈佢地個到

可能先行圖會見到詩音

佢集集啲先行圖都fake到臭
以為會講悟史
點解say個bye繼續訓

如果我無估錯
下集之後 大家應該直接L7
好期待啊
已經唔係期待劇情
係期待呢到大家咩反應

個問題就係沙都做左乜都冇撚講過
好似真係攝時間咁
睇佢兩個鬧鐘菜刀互隊賣下茄汁

其實寒蟬業由第一集都fake大家係remake
先行圖更加集集詐騙
而家大家唔信有第二季可能掉轉諗真係有呢

你自己都L7左啦

我咪話希望燈到有第二季

仲要話咩哩季係唔關舊版事完全L7

戰人/魔女出場

唔好啦

悟史個到
我理解係 沙都子捨棄'人' 變成紅眼'魔女'人格
同賽殺嘅梨花係相反
最尾結局 應該係玩失憶
沙都子變返'人'

一齊燈
最多大結局爛尾無第二季時大家一齊屌龍7一日

佢出黎又點講真
你期望戰人出黎對劇情有乜幫助
幻歸幻解題？

你好，我係由下星期四晚既未來返黎
我要話比大家聽下星期戰人會出場
觀眾會睇到L7變人型蜈蚣

愛得越深，傷得越痛

龍7講嘅唔洗睇舊版
明明今季就唔關舊版事

講!你係咪大過龍7

先行圖係用尼fake 人
最多睇下有無新衫

佢做左魔女係上集吊燈已經做左
唔覺得需要叫悟史出黎

睇下撚七點樣撚狗法

真爛尾點會只屌一日啊
追呢套野 追咗幾耐啊 成24集

騙人的吧
龍7定下的約定
妾身再也不會相信了

嗚嗚嗚，戰人係會出現架，嗚嗚嗚

連新衫都fake啦
14集果件圍裙

咁我都推理錯嘅不過推錯都有推錯嘅樂趣
最緊要到最後個劇情合理就得

追左半年爛尾
你諗下你溝一條女半年最後冇結果會點樣

我就係話推理錯都唔緊要
爛尾大鑊啲

戰人:咁樣嘅結局 我係絕對唔係承認架
觀劇：有趣。。。

溝第二個囉

最後都只會係我地魔女派大勝利

現充

係我戰人派勝利

唔止24集啊
佢仲破壞左1 2季既友情同價值觀啊
再者玩VN 一篇都玩左我15個鐘啦

收哂皮啦
沙都子人類作案

咁半年咁長唔係剩係溝寒蟬業一條女嘅

其實大家所謂嘅爛尾係唔想見到乜?

梨花同沙都子bbq?
最後又係同魔女有關?
梨沙是但一個用劍碎片隊死對方?

點為之好結局? 你哋都係想睇第二季姐

爛尾既話都幾肯定唔會再玩啲vn
當捐少少錢比佢算

佢個到係同悟史道別
作為捨棄＇沙都子＇呢個身份 好正常

佢都錯唔哂，冇阿嗚阿嗚，沙都子返唔到過去犯案

發現你開始理解到沙都子嘅行為動機

唔覺得有乜分別

沙都子 無我地魔女幫手開外掛 佢邊有情報布到局

咁海貓都可以話冇觀劇就冇ep3打後果啲睇啦

舊版用左2季我先信真係無作崇
e家居然同我講係魔女想食花生所搞出尼

其實岩 所以係觀劇（作者）作案

同舊版羽入一撚樣

無解清楚所有嘢就完為爛尾

分別在於 ＇沙都子＇想同梨花 開心過
＇魔女＇係絕對要贏梨花
即係之前34係棋子 絕對魔女係棋手
今次 '沙都子'係棋子 同時佢都係 絕對魔女棋手

你睇完既感覺
係爛尾就係爛尾

最後係見到貝倫同拉姆達捉緊棋

虛撚到
要ff咁多中二既野咁都好無謂

戰人係觀眾

你搞到我都唔知繼唔繼續睇落去好

觀劇係觀眾 跟住話 我地玩過第二鋪 跟住見到六軒島

舊版都唔會話山狗小此木果啲係黑幕
東京係黑幕
雛見澤病係黑幕
冇個病咁34就唔會黎研究

睇啦

頭幾秒我以為721尼

差好遠
羽入無點介入 梨花點做事(結局之外)
觀劇 比個百年記憶後
直接令到沙都子 變咗另一個人 有曬情報 真相係手
咁樣已經係直接介入啦

皆殺無羽入 梨花都會知34係黑幕
但沙都子 無觀劇 點知個一百年嘅事

等多兩個星期先決定

呢兩個星期睇海貓漫畫

咁突登 影沙都子去同悟史道別之後紅眼
實有原因嘅
係差在你信唔信我呢個原因啫

訓左未睇
愛沙力退晒黨未

痴線 如果係神作呢
你無睇咪曬咗？
如果係垃圾
屌你 有屎緊係一起食啦

如果係之後有10集二邊互相鬥智，鬥生鬥死既話我會覺得好熱血
但都得返2集就收工先尼決志，我覺得好唔知點

仲有愛沙力不過唔敢太大聲姐

都係觀點與角度
魔女行兇就係要用魔法黎犯案
佢冇參與過犯案就唔係魔女犯案
就算係比100年佢睇
觀劇既動機都係想佢了解梨花
但結論係反而令佢更加唔了解
觀劇只係好心做壞事
你自問有邊個魔女派唔係估啲L5由魔法變出黎
如果係咁既話魔女派就冇中到

冇哂啦 我梨花派再執掌大權

條友仲恐怖過小草
同同佳一齊算啦

鬥智嘅話 梨花邊到有本事 同沙都子玩到１０集
你睇今集吹到沙都子睇完百年記憶當食生菜
就知梨花正常 無得同沙都子玩

爛尾唔洗諗理由啦
除非悟史之後有好大作用

整陷阱整得咁叻智力邊會差得去邊

梨花係屎咁臭既
狗也不屌

其實個段係咪大家都理解為沙都子真係用左100年，睇曬100年既碎片？

我硬係覺得佢睇左陣(幾日？)就理解到發生咩事

愛沙力：梨花情緒勒索要死
Also愛沙力：係龍7既錯 寫衰沙都子

沙都子 用魔法睇到 鬼隱內容
沙都子用佢睇嘅內容 去布局鬼騙L5
沙都子布局L5 無用任何魔法
但係佢用魔法睇咗鬼隱先布到鬼騙局
咁樣算唔算用咗魔法L5？

咁個悟史更加冇用

嗰幕純粹係想表達沙都子同nini道別姐

9成9唔會解話點樣做到

肯定係用咗百年
都講到明

而家係梨花早過沙都子死
然後沙都子死就可以兩個入返同一個碎片
羽入而出家又畀埋死前回憶梨花

應該再嚟多次考入聖露閪亞嘅劇情
等梨花又再一次信口開河
入到聖露閪亞發生返前面嘅劇情
沙都子就開拖殺佢 再自殺
咁咪可以畀梨花知自己衰撚咗d乜 之後又畀沙都子拖返去昭和58年

不過淨返兩集
我唔想再睇聖露閪亞嘅劇情了

唔太算
咁梨花都唔係用魔法破關
佢只係用左輪迴既力量去預知左啲事
沙都子係輪迴者一早就知
佢會預知一啲事係點都會發生

以沙都子咁on9既劇情
2集都嫌多
34之前都冇咁多solo

駛鬼咩，觀劇魔女話拉就拉架啦

我都覺得會係咁
都係唔關舊版個梨花事
都好撚牽強

反沙力祝賀梨花派再次執政

各位愛花力既同志辛苦喇

有冇諗過人地唔想同你駁
啲論點都冇撚變過
佢刷輪迴哩啲一撚早就知
梨狗反口覆舌自作業搞到佢怨婦mode
都話一齊入共產黨好過
咪撚再煩啦

咁呢個真係觀點與角度問題
係我角度睇
沙都子無觀劇幫手
就永遠唔會知梨花個一百年係發生咩事
因為沙都子嘅輪迴係 happyend 唔會有人L5
沙都子就唔可能控制到人L5 因為佢根本唔會知L5嘅事

龍7說「要有L5 」，他們就L5了

可以佢提早少少輪迴點入去咪睇到
只係睇佢點寫
佢有輪迴能力點都會得到預知既能力

唉大家睇下本本算啦

沙都魚屌即係沙都魚...

你地都係

十年後又出新作
寒蟬嗚泣之時 絕望篇，今次搵鐵平做輪迴者
寒蟬嗚泣之時 希望篇，呢個就搵入江做輪迴者

爛尾既話冇人睇啦

唔關早唔早事
係沙都子輪迴個個世界 係祭囃世界嚟
輪迴再早 都係跟返祭囃篇咁行
點LOOP 都唔會LOOP到鬼隱出嚟
因為沙都子本身就唔知道任何關於鬼隱嘅事
沙都子LOOP極 K1都會自動相信朋友

所以係我眼中 無觀劇開外掛
沙都子就唔會諗到 用L5嚟阻梨花
沙都子 都無能力(情報)去布局

所以那怕鬼騙 沙都子用物理 搞到禮奈L5都好
都係基於一早用咗魔法 嚟知

好想知沙都子抆槍之後既事
之後連續幾集都係講沙都子D仆街野

關鍵係睇觀劇咩心態
觀劇係咪話想逼梨花留係輪迴
佢冇咁講過
佢只係出於食花生
本來佢想令沙都子了解梨花先比佢睇100年
佢睇完之後話要令佢再次比L5殺係觀劇都估唔到
黑幕係要有惡意去做先叫黑幕
同咪觀劇冇用魔法令人L5
如果單單比左輪迴能力就叫黑幕
咁17集知道沙都子係輪迴者之後都可以話魔女黑幕

下集應該返去抆槍啦掛

我意思即係
沙都子只得輪迴能力
無觀劇比劇透沙都子睇

沙都子LOOP一千年 都唔會LOOP到 鬼騙 各種X騙世界出嚟
今季觀劇 個存在 同羽入差太遠
沙都子有梨花百年記憶個下
我覺得魔女論已經WIN咗

沙都子無法係 無魔法情況下 獲得個百年情報

應該會解埋題先

應該會去講騙篇先

咁你自己覺得自己win左都冇法
我都可以話退開哂手法動機
總之人類犯案既
沙都子啪針又好嘴遁又好都係人類犯案贏左
你睇唔到佢用魔法trigger啲L5果下都唔好話自己岩
冇乜人會賞識哩啲

分分鐘解都唔解

仲有幾多集

應該最多講到流腸完再轉生到拔槍果刻停
我估魔女有話佢知梨花已經得到把劍既碎片
沙都子心急如梵先會腸流佢
之後又怕梨花真係會消失先整個最好結局出黎
不過出左梨花個盒呢個意外

要爛尾就爛得夠徹底

今次係24 定26 計計下好似唔夠時間

2集

我提出嘅係 沙都子等於用咗魔法嚟布局
唔會想講觀劇魔女 係黑幕
黑幕係沙都子

沙都子 係X騙入面嘅行動 係基於佢有梨花百年記憶
而沙都子係 無用魔法情況下
會唔可能知道個梨花百年記憶
因為點LOOP 都LOOP唔到
沙都子一直LOOP嘅都係祭囃世界
係唔會有L5出現

下集講騙篇
最尾一集翻去貓騙抆槍
新一季就講貓騙之後嘅事

好似係

總之唔算啦

我願意以レム得唔到沙都子咁嘅女朋友嘅代價換取唔爛尾

24，淨翻兩集

但3月27嘅寒蟬會有special event
主要嗰堆聲優都會出演（除咗田村）
到時有嘢宣布都唔定

諗緊L3以上所謂御社神成日喺隔離望住患者
嗰個會唔會係沙都子嚟
喺度食花生
感覺開始顛覆緊以前啲設定

你諗下海貓
魔法犯案係要點肯定到係魔法犯案
要見到7姊妹同啲兔兵咁射人先算係
業哩種唔係魔法犯案

下集同下下集大戰
等到大家以為冇續作
呢個時候撚七話出海貓重製
第一話同舊版一樣，點知第二話開頭變左做戰人同貝阿朵傾計唔係一直係黃金鄉咩，做咩又輪迴
然後就開始戰人大戰魔女去解業謎題

諗多咗

我一早支付左代價
所以你呢個訴求唔成立

真係鍾意海貓就唔好諗哩啲
只會更加兩頭唔到岸

等待，並懷抱希望

撚七再下一盤很大既棋
撚七或成最大贏家

我意思咪就係 假設沙都子啪針
無個百年記憶 沙都子點會知道有針呢樣野

個分別就係 如果真係沙都子啪針
你角度 沙都子啪針係人類做到嘅野=人類犯案
我角度 沙都子知道有針 係魔法令佢知道=魔法犯案

即係咁講啦
如果我用魔法知道聽日 某樓會冧樓 我約條友去個冧樓嚟殺佢
咁你覺得我係咪 都係人類犯案?

可能講下寒蟬命出新篇章咋

唔係
你只係有預知能力

大家係咪唔記得咗上集仲撈埋白鸛嘢
睇個勢佢真係想整龍7宇宙
真係唔覺得會就咁淨翻兩集就完

拿我一直話有海貓卒既

彩蛋姐

永續龍7宇宙 再戰十年

點會唔做多季
如果只有一季唔會出成咁
應該講到佢兩個和解之後開始雙人輪迴打boss篇
仲可以再出game賣

可能一陣臨尾大石奸笑

佢仲要講明LD3105，依個no.係業先有
單純彩蛋冇必要特登作個新no.出嚟

Boss係邊個？
觀劇魔女？佢係boss諗都唔駛諗，冇得打

唔需要必要啦
崇騙件新衫都係想show佢有新衫
冇任何必要

問題就係沙都子唔係預知能力
佢都唔可能知鬼隱個堆L5事

首先我要問你一個問題先
你同唔同意 係無觀劇開外掛嘅情況下
沙都子係祭囃世界 點LOOP 都LOOP唔到鬼隱 綿流 祟殺
個堆L5世界先

新衫同no.完全兩回事喎

都係唔知大石講乜撚做戲
又話圭一入祭具殿
比沙都操控埋咁佢都幾撚無謂
沙都子自己一條友嘴遁都夠

有 可能有新角色呢
編劇魔女

唔好諗咁多啦
安心睇埋落去
請信任龍7

好簡單姐，沙都子一槍打爆左梨花
個好結局冇撚左啦
又變返本身咁
咁咪又要唸點樣再代導向全員生環結局囉

有得輪迴既話有咩唔可能
祭雜都係觀劇比佢
一開始要講唔可能既話
佢輪迴已經唔可能

命新篇章好似早幾日公布左 所以唔係

龍七講過佢個目標係整一套「Eva類」嘅故事，喺三套when they cry嘅共同設定(棋盤與棋子)下俾一啲好少嘅線索讀者去估/探索，但唔需要迫讀者去推理成件事都可以簡單享受故事

但嗰日出演嘅main cast唯獨冇田村份
唔知係咪代表啲咩定係純粹嗰日唔得閒

期待

唔夠錢請佢出場

打寄生蟲 梨花grad左就去做超執刀

都係嘅
話說想睇返OVA
有無人 記得 K1 同禮奈 要解咒係邊集
係煌 定禮
唔記得邊面打邊面

咁個結局真係估唔到

好似係禮最後果集

所以都係自己認為岩就算
講真佢打擦邊波又係衰

得 保志，中原麻衣，雪野，金井

啲訪談次次都係出唔齊聲優架啦
田村好似一次都冇上過寒蟬業啲訪談？

北條陳同佳

其實如果係真槍, 把槍邊度黎?沙都子點拎到

得官網訪問main cast感想嗰度有佢

田村出演費最貴果個
請唔起正常

好似今集咁大遙大擺入醫院拎

感想屌

今集講咗佢潛到入入江機關了
不過到底點解佢睇睇下梨花啲卡關錄影帶，可以變返自己入去同悟史講拜拜

阿嗚擺佢入去咪得

呢個人數就係業既結局

殺到你係我本事

今集沙都子都係輪迴到咁上下先黑化姐依然唔覺鄉壞開始嘅佢係大責任啲嗰個

thanks 依家由第一集開始睇返
暗黑4天王 笑到我仆街

返去輪迴尋找舊寒蟬開開心心咁生活落去

沙都子 同 梨花最大不同
梨花係一定會死 而梨花佢唔想死
沙都子就輕鬆隨便死
咁嘅心態下 沙都子見悟史 就算出去即比人打死都無所謂
沙都子係真係輕鬆玩

祭雜end唔係佢同詩音都可以落地底探nini咩

或者係心態唔同
唔再當生命係生命

業 真係隨便啦 最尾個兩集 好睇就最好
真係差嘅 我都已經放平心態 接受到
繼續睇OVA 開心笑算

懷疑果幕只係出黎打悟史黨面
勁多人估個動機關悟史事
龍7只係想打你面整佢出黎諷刺人
表達下「沙都子個動機完全唔關niinii事架
佢知道悟史係度都唔會想幫佢」

好似冇

好似得詩音

其實我都唔明
梨花就話無死前記憶 無咩野
但梨花比大石扑個頭 醒返係都仲痛緊
但沙都子第一次燈死 之後嘅自殺 都無咩野咁

好似鉛筆個到咁 鉛筆要自殺係幾撚難嘅事
沙都子仲要有記憶
真係不能想像

唔係得詩音落咗，原本世界線嘅沙都子到高中都未知nini仲喺診所底瞓緊覺咩

應該係佢偷左果支唔見左嘅L5藥

因為

好似啲人講嘅咁
一開波有人話 沙都子知道梨花個百年點過就會理解到 梨花點解咁想走
今集龍7就同大家講 沙都子咩都知 就係唔比梨花走 就係要玩撚死梨花
梨花想棄GAME 沙都子就再玩大啲 自己落埋場

龍7講過貓騙冇用L5針

有興趣可以睇下re0強慾if
只係為左知道幾日後既天氣就專登死

agger使唔使做咁hea
要解釋梨沙羈絆隨住時間大過對兄兄羈絆咁多方法，偏要用個最求其

btw 祟騙漫畫有畫到沙都子傷痕，操控鐵平說係咪可以推翻

總之撚7想你估錯
作到勁鳩

我個人就已經對沙都子用咩方法 整赤板佢地上L5 無曬興趣

依家咁作寫佢自己整啲傷出黎都得

bbq結局就作詩音彈出黎講露西亞好撚閪㗎 千其唔好入啊 之後梨花肯唔入

嚴重懷疑 動畫 漫畫雙結局
愈嚟愈多野唔同
當然個啲野重唔重要就好難講

自殺都輕鬆 搞傷自己有幾難
可憐嘅K1 咁就比沙都子呃到傻

其實唔太重要

見K1輪迴一百年咁錫自己但都係處男，諗住喺good end度用個JK處嚟犒賞佢
點知俾鐵平+大石嚇撚到完全癡咗線，變到貓騙只想不停殺人

其實都係諗唔到
所有手法都會好鳩
做好多多餘野
但依家真係信佢可以寫到好鳩
我明知梨花死左都要走入園崎家演埋場戲
我鍾意啊吹？

今集都夠解釋佢不停殺人
唔需要再咩刺激

仲有如果動畫爛左尾
相信大家都廢事再等漫畫更新
唔會想睇

貓騙佢個病未醫好,仲係L3?

佢一直都靠自己既意志殺人

都係，但so far都只係有殺念同埋唔再介意去殺人同自殺
鬼騙綿騙應該都仲係淨係靠把口激發蕾娜/魅音，到祟騙前嘅實際殺人數應該得吊燈梨花、坑渠梨花同鬼騙梨花

如果佢係黑幕既話咁所有L5都係佢有目的地整出黎
咁所有死既人都只能入佢數
唔需要點兜

之前梨花自己讀都唔得
最大責任絕對係佢自己

睇ED可能有機會梨花甩到輪迴
沙包魚要永遠無限輪迴

無限輪迴到精神死左會點, 變左植物人都係繼續LOOP?

好似re:0嘅486 gra

到底個目的係點，令隊友發病點令到梨花屈服留喺雛見澤 (雖然可以簡單話佢已經癡咗線) 佢自己又唔係有權揀GE BE嗰個，就算刷到梨花最鍾意雛見澤，都仲係有可能強制BE㗎喎
手法我接受到幻歸幻 (貓騙點樣唔用H173令班大人發病除外)，但連目的都幻歸幻我接受唔到

之前冇追POST, 想知K1 有前世記憶又係點解

龍七係話大石唔係H173
其他冇講過唔好generalise成個貓騙

係鳩架

今集講明要佈局做佢
到17集佢屈服左
轉過頭梨花都只係會諗逃走

所以我先話佢得出哩個結論就係黑人問號
所以大家認為爛尾都係因為個動機作7左

冇解, 只可以話係奇蹟, 要解嘅話就只可能話係羽入發力

咩啊
之前你quote果位巴打有quote過龍7前後講左兩句
有話貓騙冇用h173
大石係自然病發

撕書嗰度我都覺爭唔落，自己都有過類似遭遇 (細個俾另一條友劃花份notes一時火遮眼撕返佢嗰份，係咪好小學雞)
只可以講沙都子嗰陣已經失去咗理智，輪迴目的亦由想同梨花開心一齊 (唔係聖露西亞就得) 變成想同梨花開心*喺雛見澤*

ending不如都係兩個老處女用鬼狩柳櫻互捽做百合end啦

Twitter source唔係咁講喎

source係話自然病發

算了 條tweet都del咗

[1月永續經典] 寒蟬鳴泣之時 業 (58) 嗚！魔女是有的！嗚！

#514 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
咁你問返佢

你問返鈴原巴打
佢有睇直播

鈴原巴自然就睇到

始終聽到貓騙同大石都幾大分別

仲有病咩係佢自己想殺

然後都係果句
連大石都唔洗啪針咁點解其他人又要啪
不過點都好
沙都子係黑幕既話個手法係乜都冇乜撚意思

個動機真係幾柒
如果真係咁我覺得真係唔洗開業

睇返上面條訪談link仲要話撚7好有信心
話會描寫好多解題

唔只聖閪校啦
係因為佢覺得梨花一出咗去外面世界就會變
番返喺村做大鄉里就好

第二季會解返晒 信龍七 唔怕

理論上你輪迴番去L3 時, 就算保留記憶個病都係L3, 如果病發到L5, 就都係L5 , 有前世記憶都唔會控制到自己神智突然清醒番
生理點都會影響到心理

對撚7黎講可能一集解題已經多

咁的確係
但以目前動機黎睇佢唔需要病發都可以落手

第1季想撚到我哋失望再喺第2季上返神枱
同埋佢咁講法沙都應該100％唔係黑幕啦掛
沙都係黑幕佢描寫咁多解題有乜用

解題係解點犯案
有d人覺得唔重要但係我好撚想知囉

入面又提到
唔知係咪直譯撚7說話
「而讓大石赤坂這些本來可能成為可靠夥伴的人發病
是為了讓梨花在心理上失去依靠
業的登場人物裡有人想讓梨花徹底崩潰」
咁除左沙都仲有邊個會想做哩啲
唔通大石咩
如果話觀劇既話即係個謎底都冇咩大改動

繼承太多殺人記憶之後惡性循環, 每次輪迴立即升到L4,L5再LOOP到完全失去理智 無限殺人自殺LOOP
之後被梨花用鬼狩柳櫻KO

你咁樣燈完，第2季molamola

開始亂黎了

點解黑貓巴唔活用自己既燈力
點解黑貓巴要攬炒

黑貓巴已經咁樣了

女人病嬌=正
男人病嬌不了，仲要佢係0仔

變左丁蟹

今集動畫寫到佢咁
哩集漫畫仲要畫咁多佢既善良樣
係想我地比啲乜反應
定係想比希望我地個黑幕仲有得轉

睇你地集集都亂下定論
下集比龍七撚完又亂下定論咁嗌交隨時仲好睇過套動畫

好啊
寧願佢打面
我未試過咁想比人打面

佢地降低自己期望 廢事希望愈大 失望愈大啫

係唔會有第二季 你知我知龍七都知 都係比個假希望大家 寒蟬已爛尾

沙都子大波左咁多

有冇睇母豬鏡華劇情新圖

無論，無期待就無傷害

睇返今集最後話要保留返梨花記憶
但冇話過要佢有高中啲記憶
咁今季果個梨點解會係由高中返黎
如果話佢下集又考返入去高中吊燈一次梨花拉佢入黎玩
個原因又係乜
明明未讀過高中既梨花感覺上會更加易感化

沙都子對圭一發情係第幾集想睇返

祟騙最後個集？

13

沙都子 你無做錯 殺鳩垃圾梨啦

未離開過咪更加想走囉
就係要佢覺得留係度好過出去呀ma
之前咪自殺迫佢唔讀囉

真 睇完好失望
睇dvd仲要連羽入都見到

如果個理由係咁就更加爛尾
梨花大人咪一樣勁想走
嘆慣左只會更加唔想留係村

然後佢條屎橋
我諗冇乜人會覺得再試多次比L5病人殺係會覺得留係條村好過出去讀書

無 想知詳細

可能07想下海畫沙梨同人本

講起梨花推理舊版話入江係黑幕

有乜撚好畫
要打飛機唔洗睇佢啲作品啦

恐龍手打丁應該幾爽

睇龍繪打飛機

愛沙力：梨花問題大D，唔想同你地R，你地惡過共產黨

咁係唔撚想駁
駁左兩個星期係到loop果啲point你唔覺得好悶

梨花就大小姐本性 係寫今集寫爛左沙都姐

其實要反沙都子 今集唔少劇情都可以插
但反沙力成日都用loop左好耐嘅理由攻擊沙都子就算

邊度話聲優都唔信係end

上個禮拜龍7個live佢自己講

係龍7啊

係啊

我覺得都唔係今集既事

追到第十幾頁就唔想再追po
愛沙愛梨是旦啦 沙都崩人設崩到唔想理
07專登寫個病嬌百合出嚟 連nini都淨係講句byebye就算 畫個悲傷/唏噓眼神都好丫
成集根本冇愛既
記得之前啲post都有人講過依套啲分鏡作畫冇愛
我直頭係覺得係龍7對業冇愛撚鳩觀眾
開始明明地當年海貓67vn 啲人唔漢化既心情
好彩都冇點帶腦睇寒蟬
希望漫畫會救番動畫啦
海貓都係漫畫救vn (冇咁多串讀者畫面)
唉 彼岸花都係追到一半就冇追 有冇人睇晒

巴打可以睇吓#557
有篇唔錯嘅台仔分析沙都子人設嘅文
不過動畫present得好唔好就另一回事

根本爛咗尾 為反轉而反轉

係病嬌單戀咋

仲有兩集唔好咁快下定論住

病嬌百合同病嬌單戀好似冇衝突

仲可以再反返轉

頭果3篇為作而作

Lee 度d村民咪係比龍7撚到心灰曬囉

如果動畫死左，漫畫都好難救返啦
等漫畫出曬動畫應該已經死左成年

主角同鏡華結婚

當年海貓k1 漢化ep6中途棄坑某程度上係估錯謎底加話龍7改答案啫

沙都本身有好嚴重既心理病再加L3底
養父都殺死過 所以有病嬌傾向我理解到
所以前幾集鄉壞34我都屌百年梨花（鄉壞12我就笑沙都唔讀書）
但今集沙都個中二覺醒真係接受唔到
睇唔到個點解會變到要咁執著要綁梨花係自己身邊

ED：幼稚的動機

佢當輪迴係一個扭轉既機會
然後阿嗚阿嗚話要用百年時間去睇返梨花百年經歷呢到
我覺得佢見人咁死+自己咁死睇到壞撚左

個畫師都幾慘
好似處女作
比撚7伏撚哂

睇完100年諗到哩條屎橋最鳩

其實我覺得漫畫畫得唔錯
不過嬲到岩岩先至睇漫畫

原世界既沙都係神殿比觀劇捉左去碎片世界 真身應該未死
果個世界個save應該仲係到 純粹精神穿越左 可唔可以咁理解
可能依幾集相愛相殺嘴炮完會番番去神殿bbq end

佢未睇之前已經壞撚哂
果100年除咗比佢諗手法真係冇任何意義
對心理描寫係0影響

正常人或者普通人如我地無能力改變 咁當然會選擇放棄/退出
沙都子無輪迴之前都係喺監獄咁講
但沙都子有左輪迴之力可以改變現狀 加上佢一向精神問題自然會做事偏激啲 好聽啲叫病嬌
旁觀經歷埋百年輪迴性格更加扭曲魔女化埋

開始明點解無能力者娜娜個世界要殺哂超能力者
如果係現實有咁多超能力者
一定好多小學中學已經瘋狂殺人

係畫得好好
但個故爛尾既話就收得皮

任撚7寫

2隻百年小學雞 on9vs on9 super

個車死沙都個司機幾撚無辜

呢集咁多表情都唔見狗屎巴cut gif

祟騙し編 其の弐

睇完今集動畫再睇返漫畫感覺好唔知點
漫畫沙都子身上有傷痕既
K1係嬲到直程好似詩咁想衝入北條家去搏命

然後Lee 幾幕

明明畫得好感人好傷心既
但我e家就只係覺得好似係度撚緊K1咁
K1決志去救沙都子
點知一切都只係一場戲?

影后沙都子

可能心灰左
依幾集好多崩壞位

未得閒姐

咁每一章都一早打左x騙篇

兩條友鬥假

期待佢貓騙會唔會畫晒5次成個過程係點

不如07每個角色都比佢地玩一次啦
想睇入江個maid heaven

應該冇

恐怖情人

影后

認同 仲要頭兩次輪迴沙都魚已經比左兩次機會梨花放手
但係兩次梨花都唔願放手可能咁樣令沙都魚覺得梨花仲有得救

FFBI

睇完今集沙都子黑幕論升到停唔到
我都差少少失手
仲有出左我鍾意既猴子論

...

打和 SUPER

我淨係覺得如果輪迴=猴子就仆街啦
即使可觀測宇宙中充滿了猴子一直不停地打字，能夠打出一部《哈姆雷特》的概率仍然少於10^183,800分之一

猴子論係形容梨花既佛系爆機法
"奇蹟魔女"全名係等待奇蹟的魔女

乜撚猴子論
Up乜

實際上跟猴子論咁做永遠唔會打到一本王子復仇記
除非隻馬嬲每次一粒一粒掣咁禁而唔係成隻手拍落去keyboard到

咪就係比隻猴子係打字機上9打

當按鍵時間達到無窮時，幾乎必然能夠打出任何給定的文字，比如莎士比亞的全套著作

理論黎啫

我用六壬起咗一卦，睇下寒蟬業之後會點。
初傳為日墓、末傳為長生，劇情上先迷惑後清醒。長生為開始，表示會有新一季解篇。
初傳臨空亡，代表令人迷惑既劇情收效不佳。中傳乘六合=融合，末傳乘青龍=龍七，龍七將三套作品融合，打造鳴泣之時動畫宇宙。

干支交車合，觀眾對動畫有好深感情同好多討論互動。但支上神克干上神，最近劇情令粉絲反感失望。
支上神乘天后，天后為有能力地位既女性=觀劇魔女。干上神乘太陰，太陰為少女=沙都子或梨花。劇情問題在於佢地，觀劇魔女操控愚弄梨花同沙都子，亦代表龍七操控愚弄觀眾。

課體為登三天課，指龍七向高難度挑戰，中途會遇上好多困難阻礙。但旬首發用，應該可以逢凶化吉，先艱難後成功。

利申純9up

即係當沙都係猴子咁鳩刷梨花留雛見澤既結局
即係無黑幕論
今集佢咪講左自己全心想佈局
咁已經唔係鳩刷係有計劃

睇左第一句已經冇睇落去

你拎去隔離台搵免費塔羅凸卜好過啦

超高校級幸運

猴子論形容梨花佛系等運到姐

反正睇寒蟬睇到L5，再推理落去都無意義

即係你咩差少少失手係講緊咩

你不如做風水佬

龍七:

變回愛花力

得罪講句
我覺得今集d作畫已經崩得好緊要

仲諗住今集可以重睇梨花指住鷹野同富竹咀咒佢哋死添

但其實佢都做唔到咩野
佢唔似re0個486每次出返黎setting一樣
梨花每次重生時間點有小小分別
人物關係又有小小分別
其至有D人會由有變左冇
加上佢本身係細路女
根本冇可能針對性咁應對某D情況
你連今次變個會病發都唔知
好似一開始叫K1唔好亂唸野
點知K1真係冇亂唸野

咁係啲咩令你暫時冇失手？對龍七嘅信任

好同意呢篇，一直追落嚟都唔覺人設好崩壞
諗真啲，喺沙都子嘅角度，佢直頭係俾梨花陰咗去坐監喎
信多佢一次結果又俾人玩(話唔定又坐多次監)
之前話雛見澤症候群好返，但其實都唔知係咪唔會再復發

知道梨花100年既情況竟然冇感覺
愛沙力唯一希望係依家沙都子做緊戲騙緊阿嗚阿嗚

禮奈都做op封面但到宜家都唔多關事

咁禮奈一向做開封面嘛
寒蟬搖錢樹

我由頭到尾都好理解沙都子點解要咁做 完全唔覺得崩
只怪梨花同沙都魚兩個完全感情不對等先會變成咁

又有一個理解到沙都子
愛沙力開始fight back返黎
反沙開始潛了

彼岸花好睇喎 但漫畫畫師過咗身唔會出埋結尾，要睇vn

咁梨花係仆街已成事實
覺得沙都係黑幕同覺得佢係合理係兩回事

真心覺得你係一個好樂觀既人
我已經平常心面對，佢爛尾我都唔會嬲了

冇雛見澤症候群都一樣有各種精神、情緒病啦
亦唔知佢loop返去嘅L3身體同L5靈魂會有幾大影響

愛沙力承認沙都子癡左線壞撚左會合理成件事好多

我覺得係咁睇
佢係追返原版寒蟬睇足100年之前，其實已經有咗目的，就係逼梨花回心轉意
你見佢睇完之後嘅感想，只係話佢知道咗梨花爆機秘笈
換言之，佢追番嗰陣，其實只係留意梨花點樣爆機嘅推理派，而唔係代入梨花嘅劇情派
結論，沙都子係黑山羊

為左唔想讀書可以去到幾盡
同涼宮春日無限loop唔想做功課有異曲同工之妙

we黑山羊

涼宮 仲未睇最新本小說

所以我'差少少'先失手

係呀 沙都子點解會變成咁

覺得唔係無可能
記得之前有個巴打響ed2 將啲圖駁返埋做一張大圖
總共係駁咗兩張大圖
其中一張係旱田梨花個張
但另一張印象中駁出黎好似係一個打橫8字infinity 既符號（追完post再搵/ 等其他巴打幫手搵）

唔睇了
舊既都賣曬

等佢有一日真係話寫完曬先睇

上面講咗，俾人屈咗去坐監，痴咗線

講開又講，其實一個漢化組可以一個躁底就整沉套嗰陣都仲幾熱門嘅作品嘅中文圈市場，呢個現象真係好撚唔健康 (比較舊年hololive啲支那漢化組仲有ASUS)

依家可以肯定紅眼係魔女人格

官方唔出中文翻譯就要民間自己嚟，你知漢化組多數都係無嘗/靠donation打code排版譯字 （你見外國07th mod），你叫哩到嘅巴打免費譯哂八篇寒蟬佢哋睬你都傻

漢化組都係讀者，唔滿意咪同你寄刀片個思維模式一樣，只不過佢以「罷工」形式表達不滿

係
到而家中文圈都繼續傳緊海貓龍7當年改答案 去寫個核心真相
真係多得上面班支那漢化咁少

即係以後係馬路踩單車要小心
咪啪~

真係搖錢樹

愛沙都冇潛過
大家都係屌爛尾

上集比梨激到怨婦mode

你好似上集已經話乜梨花幫唔落

但撚7訪談話今次會確實有個明確end

咁梨花都有

佢冇用紅字

追po見到昨晚深夜凌晨嗰陣班反沙力出晒黎屌到沙都子體無完膚

係冇幾多個愛沙理班愛花

佢紅字話下次加多啲鐵平戲份你信唔信

上個po冇睇
你都知架啦
深夜係特別危險

講到口臭佢地唔悶我都悶

信, 等住睇佢入學聖露西亞學院ga

漢化組無償又好用愛發電又好，難聽啲講咪一樣係盜版仔，嗰陣又未咁興搵作者做授權翻譯轉載，佢哋一個唔鍾意就話唔撚譯想收人中文市場皮真係恐怖情人
而且而家啲爆氣位好多時仲要無關劇情，而係有啲情節/對話疑似侮辱支那就話唔撚譯 之前韓國唔知邊套綜藝好似就係咁，唔講以為班支那人真係買咗版權

我覺得兩睇
魔女派可以話紅眼係魔女上身，我支持呢個講法
但推理派可以話係演出特效，只係強調角色當刻既心態

想知佢地當年個推理係乜
唔會又係推梨花落海果啲級數

尋晚班愛花喺度用今集崩壞嚟佐證自己早幾集反沙有幾正確

哩個係支那劣根性，冇得改

崩壞既原因係咩

So far咁多個po
愛沙都係屌上一兩集梨花多
最多加返屌埋vn梨花當沙都子係貓係狗咁
但佢地係咩都可以屌一餐
所以無視佢地就好

又咪係果個人逼成
都唔明佢地威乜

今集沙都子對梨花輪迴一百年冇反應仲話要利用
果個shock到我差D彈返入愛花力陣容

詳細唔太記得 好似係Jessica犯人說
我上網嘗試搵返話係漢化者寫嘅推理 非常鳩

即係冇經歷過賽殺
未斬三屍
業結局就係梨花成功斬惡屍貝倫
再用神劍斬傷阿嗚阿嗚令佢沉睡
咁就接到海貓

都係改變唔到梨花係仆街呢個事實

過咗今集reddit反而有個post體諒沙都子咁多upvote

我記得之前好似話沙都子幼稚
反而今集反轉體諒

咪拍同沙包魚都係自私閪
各走各路咪得 係要迫人哋陪你二人三足

下面個po 好搶眼

即係你意思係你依家都撐唔落梨花？

真
希望下集見到詩音

咩啊jessica係黑幕冇估錯喎

唔理大家係愛花定愛沙
千錯萬錯都係諗七既錯
所以請一齊加入反龍七力

外國佬啲觀念係差幾遠

圖參考

撚7講啲咩妾身都唔知信邊啲好

係呀 咁上集佢真閪呀嗎

依家就咁睇無論嘴遁bbq定分開/死人bad end都會爛尾

LOOP到變晒魔女直接變海貓 寒蟬當無做過啦

愛惠

整到老師咁少戲份
所以加入龍七力就岩架啦

愛刁

反龍七力

整到羽入咁少戲份，加入反龍七力就岩架啦

開post先

綿騙祟騙之後好似已經冇出過場